{"authors": [{"name": "Bubbi Morthens", "types": ["cover", "melody", "lyrics"], "uri": "/v2/artists/24/"}], "body": "Forspil:\r\n{start_of_tab}\r\ne|---5-----5-----5---3-----3-----3---3-----3-----3---5-----5-----5-|\r\nB|-----7-----7---------5-----5---------3-----3---------7-----7-----|\r\nG|-------7-----7---------5-----5---------4-----4---------7-----7---|\r\nD|-0---------------0---------------0---------------0---------------|\r\nA|-----------------------------------------------------------------|\r\nE|-----------------------------------------------------------------|\r\n{end_of_tab}\r\n\r\n[D]\u00c9g vakna oftast [C/D]\u00fereyttur, \r\n[G/D]varla me\u00f0 sj\u00e1lfum [D]m\u00e9r,\r\nen \u00e9g veit \u00fea\u00f0 er til [C/D]anna\u00f0 l\u00edf \r\nen [G/D]\u00fea\u00f0 sem \u00e9g lifi [D]h\u00e9r,\r\nog \u00fer\u00e1 m\u00edn h\u00fan [C/D]vakir me\u00f0an \r\n[G/D]\u00feokan byrgir m\u00e9r [D]s\u00fdn,\r\nmig \u00feystir \u00ed eitthva\u00f0 [C/D]anna\u00f0 \r\nen [G/D]g\u00faan\u00f3, t\u00e9kka og [D]v\u00edn.\r\n\r\n\u00c1 [D]fiskinum lifir [C/D]\u00feorpi\u00f0, \r\n[G/D]\u00feorskurinn er f\u00f3lkinu [D]allt,\r\n\u00fea\u00f0 \u00fer\u00e6lar alla [C/D]vikuna, \r\n[G/D]va\u00f0andi slor og [D]salt.\r\nVi\u00f0 f\u00e6ribandi\u00f0 [C/D]standa menn \r\nen \u00feeir [G/D]finna \u00fear enga [D]r\u00f3\r\nflestir \u00feeir ungu komnir [C/D]su\u00f0ur \r\n\u00fear sem af [G/D]draumunum er [D]n\u00f3g.\r\n\r\n     [Bm]Langa dimma [D]vetur \r\n     [A]vindurinn smaug \u00ed gegnum [G]allt.\r\n     [Bm]Kannski var \u00f6llum [D]\u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt, \r\n     en [A]m\u00e9r var allavegana kalt\r\n     \u00dea\u00f0 [Bm]bi\u00f0u allir eftir [D]sumrinu \r\n     en [A]bi\u00f0in var l\u00f6ng og [G]str\u00f6ng\r\n     [D]b\u00e1tarnir l\u00e1gu [A]t\u00f3mir vi\u00f0 kajann,\r\n     \u00ed [G]kinnungunum [D]s\u00f6ng.\r\n\r\n[D]Fa\u00f0ir minn \u00e1tti [C/D]drauma \r\nsem [G/D]d\u00f3u fyrir l\u00edti\u00f0 [D]f\u00e9.\r\nMig dreymdi um a\u00f0 ver\u00f0a a\u00f0 [C/D]manni \r\nen \u00e9g [G/D]n\u00e1\u00f0i honum a\u00f0eins \u00ed [D]kn\u00e9.\r\n\u00c9g gleymdi seint \u00feeim [C/D]augum, \r\n[G/D]g\u00ednandi botnlaust [D]t\u00f3m,\r\ngamall ma\u00f0ur fyrir [C/D]aldur fram \r\nme\u00f0 [G/D]brostinn hrj\u00fafan [D]r\u00f3m.\r\n\r\n[D]\u00deegar \u00e9g var r\u00e9tt or\u00f0inn [C/D]sautj\u00e1n \r\num [G/D]sumari\u00f0 barst m\u00e9r [D]fr\u00e9tt,\r\na\u00f0 s\u00e6ta d\u00fakkan hans [C/D]Bensa \u00ed Gr\u00f6f \r\nv\u00e6ri [G/D]or\u00f0in kas\u00f3[D]l\u00e9tt.\r\nN\u00e6turnar ur\u00f0u [C/D]langar \r\nog [G/D]nagandi \u00f3tti [D]me\u00f0\r\nnegldur \u00e9g gat ekki [C/D]teki\u00f0 til baka \r\n[G/D]\u00fea\u00f0 sem haf\u00f0i [D]ske\u00f0.\r\n\r\n     [Bm]Langa dimma [D]vetur \r\n     [A]vindurinn smaug \u00ed gegnum [G]allt.\r\n     [Bm]Kannski var \u00f6llum [D]\u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt, \r\n     en [A]m\u00e9r var allavegana kalt\r\n     \u00dea\u00f0 [Bm]bi\u00f0u allir eftir [D]sumrinu \r\n     en [A]bi\u00f0in var l\u00f6ng og [G]str\u00f6ng\r\n     [D]b\u00e1tarnir l\u00e1gu [A]t\u00f3mir vi\u00f0 kajann,\r\n     \u00ed [G]kinnungunum [D]s\u00f6ng.\r\n\r\n[D]Aldrei f\u00f3r \u00e9g [C/D]su\u00f0ur, \r\n[G/D]alltaf skorti mig [D]\u00feor.\r\nHvert einasta sumar var \u00fev\u00ed [C/D]fresta\u00f0, \r\nsvo kom [G/D]haust og svo vetur og [D]vor.\r\nN\u00fa er \u00e9g kominn \u00e1 [C/D]plani\u00f0 \r\nog \u00e9g [G/D]p\u00e6li ekki [D]neitt,\r\n\u00e9g p\u00e6kla m\u00ednar [C/D]tunnur, \r\nfyrir [G/D]\u00fea\u00f0 \u00e9g f\u00e6 v\u00edst [D]greitt.\r\n\r\n[D]\u00c9g hugsa oft um [C/D]b\u00f6rnin m\u00edn, \r\n[G/D]br\u00e1\u00f0um kemur a\u00f0 [D]\u00fev\u00ed\r\na\u00f0 \u00feau b\u00ed\u00f0a ekki [C/D]lengur, \u00feau fara, \r\nh\u00e9r er [G/D]ekkert sem heldur [D]\u00ed.\r\nEnn koma t\u00f3mir [C/D]b\u00e1tarnir \r\nog [G/D]br\u00e6\u00f0slan stendur [D]au\u00f0.\r\nBar\u00e1ttan er [C/D]vonlaus, \r\n\u00feegar [G/D]mi\u00f0in eru [D]dau\u00f0.\r\n\r\n     [Bm]Langa dimma [D]vetur \r\n     [A]vindurinn smaug \u00ed gegnum [G]allt.\r\n     [Bm]Kannski var \u00f6llum [D]\u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt, \r\n     en [A]m\u00e9r var allavegana kalt\r\n     \u00dea\u00f0 [Bm]bi\u00f0u allir eftir [D]sumrinu \r\n     en [A]bi\u00f0in var l\u00f6ng og [G]str\u00f6ng\r\n     [D]b\u00e1tarnir l\u00e1gu [A]t\u00f3mir vi\u00f0 kajann, \r\n     \u00ed [G]kinnungunum [D]s\u00f6ng.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span>Forspil:</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00c9g vakna oftast </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>\u00fereyttur,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>varla me\u00f0 sj\u00e1lfum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>m\u00e9r,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>en \u00e9g veit \u00fea\u00f0 er til </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>anna\u00f0 l\u00edf</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0 sem \u00e9g lifi </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>h\u00e9r,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og \u00fer\u00e1 m\u00edn h\u00fan </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>vakir me\u00f0an</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>\u00feokan byrgir m\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>s\u00fdn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>mig \u00feystir \u00ed eitthva\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>anna\u00f0&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>g\u00faan\u00f3, t\u00e9kka og </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>v\u00edn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c1 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>fiskinum lifir </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>\u00feorpi\u00f0,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>\u00feorskurinn er f\u00f3lkinu </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>allt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fea\u00f0 \u00fer\u00e6lar alla </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>vikuna,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>va\u00f0andi slor og </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>salt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Vi\u00f0 f\u00e6ribandi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>standa menn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>en \u00feeir </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>finna \u00fear enga </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>r\u00f3&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>flestir \u00feeir ungu komnir </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>su\u00f0ur&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fear sem af </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>draumunum er </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>n\u00f3g.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Langa dimma </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>vetur</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vindurinn smaug \u00ed gegnum </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>allt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Kannski var \u00f6llum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>m\u00e9r var allavegana kalt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00dea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>bi\u00f0u allir eftir </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>sumrinu</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>bi\u00f0in var l\u00f6ng og </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>str\u00f6ng</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>b\u00e1tarnir l\u00e1gu </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>t\u00f3mir vi\u00f0 kajann,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00ed </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>kinnungunum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>s\u00f6ng.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Fa\u00f0ir minn \u00e1tti </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>drauma</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>sem </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>d\u00f3u fyrir l\u00edti\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>f\u00e9.&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Mig dreymdi um a\u00f0 ver\u00f0a a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>manni&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>en \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>n\u00e1\u00f0i honum a\u00f0eins \u00ed </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>kn\u00e9.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g gleymdi seint \u00feeim </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>augum,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>g\u00ednandi botnlaust </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>t\u00f3m,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>gamall ma\u00f0ur fyrir </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>aldur fram</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>me\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>brostinn hrj\u00fafan </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>r\u00f3m.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00deegar \u00e9g var r\u00e9tt or\u00f0inn </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>sautj\u00e1n</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>um </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>sumari\u00f0 barst m\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>fr\u00e9tt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>a\u00f0 s\u00e6ta d\u00fakkan hans </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>Bensa \u00ed Gr\u00f6f</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>v\u00e6ri </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>or\u00f0in kas\u00f3</span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>l\u00e9tt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>N\u00e6turnar ur\u00f0u </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>langar</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>nagandi \u00f3tti </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>me\u00f0&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>negldur \u00e9g gat ekki </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>teki\u00f0 til baka</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0 sem haf\u00f0i </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>ske\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Langa dimma </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>vetur</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vindurinn smaug \u00ed gegnum </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>allt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Kannski var \u00f6llum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>m\u00e9r var allavegana kalt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00dea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>bi\u00f0u allir eftir </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>sumrinu</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>bi\u00f0in var l\u00f6ng og </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>str\u00f6ng</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>b\u00e1tarnir l\u00e1gu </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>t\u00f3mir vi\u00f0 kajann,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00ed </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>kinnungunum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>s\u00f6ng.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Aldrei f\u00f3r \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>su\u00f0ur,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>alltaf skorti mig </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00feor.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Hvert einasta sumar var \u00fev\u00ed </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>fresta\u00f0,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>svo kom </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>haust og svo vetur og </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>vor.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>N\u00fa er \u00e9g kominn \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>plani\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>p\u00e6li ekki </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>neitt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g p\u00e6kla m\u00ednar </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>tunnur,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>fyrir </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0 \u00e9g f\u00e6 v\u00edst </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>greitt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00c9g hugsa oft um </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>b\u00f6rnin m\u00edn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>br\u00e1\u00f0um kemur a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00fev\u00ed&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>a\u00f0 \u00feau b\u00ed\u00f0a ekki </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>lengur, \u00feau fara,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>h\u00e9r er </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>ekkert sem heldur </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00ed.&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Enn koma t\u00f3mir </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>b\u00e1tarnir</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>br\u00e6\u00f0slan stendur </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>au\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Bar\u00e1ttan er </span><span><strong><span>[</span>C/D<span>]</span></strong>vonlaus,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00feegar </span><span><strong><span>[</span>G/D<span>]</span></strong>mi\u00f0in eru </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>dau\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Langa dimma </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>vetur</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vindurinn smaug \u00ed gegnum </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>allt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Kannski var \u00f6llum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>m\u00e9r var allavegana kalt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00dea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>bi\u00f0u allir eftir </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>sumrinu</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>bi\u00f0in var l\u00f6ng og </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>str\u00f6ng</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>b\u00e1tarnir l\u00e1gu </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>t\u00f3mir vi\u00f0 kajann,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00ed </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>kinnungunum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>s\u00f6ng.</span>\n</div>\n", "body_stripped": "Forspil:\r\n{start_of_tab}\r\ne|---5-----5-----5---3-----3-----3---3-----3-----3---5-----5-----5-|\r\nB|-----7-----7---------5-----5---------3-----3---------7-----7-----|\r\nG|-------7-----7---------5-----5---------4-----4---------7-----7---|\r\nD|-0---------------0---------------0---------------0---------------|\r\nA|-----------------------------------------------------------------|\r\nE|-----------------------------------------------------------------|\r\n{end_of_tab}\r\n\r\n\u00c9g vakna oftast \u00fereyttur, \r\nvarla me\u00f0 sj\u00e1lfum m\u00e9r,\r\nen \u00e9g veit \u00fea\u00f0 er til anna\u00f0 l\u00edf \r\nen \u00fea\u00f0 sem \u00e9g lifi h\u00e9r,\r\nog \u00fer\u00e1 m\u00edn h\u00fan vakir me\u00f0an \r\n\u00feokan byrgir m\u00e9r s\u00fdn,\r\nmig \u00feystir \u00ed eitthva\u00f0 anna\u00f0 \r\nen g\u00faan\u00f3, t\u00e9kka og v\u00edn.\r\n\r\n\u00c1 fiskinum lifir \u00feorpi\u00f0, \r\n\u00feorskurinn er f\u00f3lkinu allt,\r\n\u00fea\u00f0 \u00fer\u00e6lar alla vikuna, \r\nva\u00f0andi slor og salt.\r\nVi\u00f0 f\u00e6ribandi\u00f0 standa menn \r\nen \u00feeir finna \u00fear enga r\u00f3\r\nflestir \u00feeir ungu komnir su\u00f0ur \r\n\u00fear sem af draumunum er n\u00f3g.\r\n\r\n     Langa dimma vetur \r\n     vindurinn smaug \u00ed gegnum allt.\r\n     Kannski var \u00f6llum \u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt, \r\n     en m\u00e9r var allavegana kalt\r\n     \u00dea\u00f0 bi\u00f0u allir eftir sumrinu \r\n     en bi\u00f0in var l\u00f6ng og str\u00f6ng\r\n     b\u00e1tarnir l\u00e1gu t\u00f3mir vi\u00f0 kajann,\r\n     \u00ed kinnungunum s\u00f6ng.\r\n\r\nFa\u00f0ir minn \u00e1tti drauma \r\nsem d\u00f3u fyrir l\u00edti\u00f0 f\u00e9.\r\nMig dreymdi um a\u00f0 ver\u00f0a a\u00f0 manni \r\nen \u00e9g n\u00e1\u00f0i honum a\u00f0eins \u00ed kn\u00e9.\r\n\u00c9g gleymdi seint \u00feeim augum, \r\ng\u00ednandi botnlaust t\u00f3m,\r\ngamall ma\u00f0ur fyrir aldur fram \r\nme\u00f0 brostinn hrj\u00fafan r\u00f3m.\r\n\r\n\u00deegar \u00e9g var r\u00e9tt or\u00f0inn sautj\u00e1n \r\num sumari\u00f0 barst m\u00e9r fr\u00e9tt,\r\na\u00f0 s\u00e6ta d\u00fakkan hans Bensa \u00ed Gr\u00f6f \r\nv\u00e6ri or\u00f0in kas\u00f3l\u00e9tt.\r\nN\u00e6turnar ur\u00f0u langar \r\nog nagandi \u00f3tti me\u00f0\r\nnegldur \u00e9g gat ekki teki\u00f0 til baka \r\n\u00fea\u00f0 sem haf\u00f0i ske\u00f0.\r\n\r\n     Langa dimma vetur \r\n     vindurinn smaug \u00ed gegnum allt.\r\n     Kannski var \u00f6llum \u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt, \r\n     en m\u00e9r var allavegana kalt\r\n     \u00dea\u00f0 bi\u00f0u allir eftir sumrinu \r\n     en bi\u00f0in var l\u00f6ng og str\u00f6ng\r\n     b\u00e1tarnir l\u00e1gu t\u00f3mir vi\u00f0 kajann,\r\n     \u00ed kinnungunum s\u00f6ng.\r\n\r\nAldrei f\u00f3r \u00e9g su\u00f0ur, \r\nalltaf skorti mig \u00feor.\r\nHvert einasta sumar var \u00fev\u00ed fresta\u00f0, \r\nsvo kom haust og svo vetur og vor.\r\nN\u00fa er \u00e9g kominn \u00e1 plani\u00f0 \r\nog \u00e9g p\u00e6li ekki neitt,\r\n\u00e9g p\u00e6kla m\u00ednar tunnur, \r\nfyrir \u00fea\u00f0 \u00e9g f\u00e6 v\u00edst greitt.\r\n\r\n\u00c9g hugsa oft um b\u00f6rnin m\u00edn, \r\nbr\u00e1\u00f0um kemur a\u00f0 \u00fev\u00ed\r\na\u00f0 \u00feau b\u00ed\u00f0a ekki lengur, \u00feau fara, \r\nh\u00e9r er ekkert sem heldur \u00ed.\r\nEnn koma t\u00f3mir b\u00e1tarnir \r\nog br\u00e6\u00f0slan stendur au\u00f0.\r\nBar\u00e1ttan er vonlaus, \r\n\u00feegar mi\u00f0in eru dau\u00f0.\r\n\r\n     Langa dimma vetur \r\n     vindurinn smaug \u00ed gegnum allt.\r\n     Kannski var \u00f6llum \u00f6\u00f0rum hl\u00fdtt, \r\n     en m\u00e9r var allavegana kalt\r\n     \u00dea\u00f0 bi\u00f0u allir eftir sumrinu \r\n     en bi\u00f0in var l\u00f6ng og str\u00f6ng\r\n     b\u00e1tarnir l\u00e1gu t\u00f3mir vi\u00f0 kajann, \r\n     \u00ed kinnungunum s\u00f6ng.", "chords": [{"code": "xxo232", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_D_xxo232.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "D", "uri": "/v2/chords/37627/"}, {"code": "x5555x", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_CslashD_x5555x.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C/D", "uri": "/v2/chords/350/"}, {"code": "xxoxo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_GslashD_xxoxo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G/D", "uri": "/v2/chords/506/"}, {"code": "x24432", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Bm_x24432.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Bm", "uri": "/v2/chords/25628/"}, {"code": "xo222o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_A_xo222o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "A", "uri": "/v2/chords/14373/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}], "id": 113, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/aldrei-for-eg-sudur/", "tags": [], "title": "Aldrei f\u00f3r \u00e9g su\u00f0ur", "uri": "/v2/songs/113/"}