{"authors": [{"name": "Hj\u00e1lmar", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/344/"}, {"name": "Sigur\u00f0ur Gu\u00f0mundsson", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/1296/"}, {"name": "Pluto Shervington", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/1295/"}], "body": "[Bm]    [E]   [A]   [E] \r\n[E]Morgunn einn \u00e9g [A]hoppa upp \u00ed r\u00fatuna\r\nme\u00f0 vasa fulla af [D]banana. \r\nGr\u00e6num [E]ge\u00f0\u00feekkum fasana\r\nhaf\u00f0i \u00e9g \u00ed [A]b\u00edti\u00f0 [E]\u00e6lt.\r\n\r\nUpp \u00ed sveit \u00e9g [A]\u00e6tla\u00f0i a\u00f0 halda hana\r\n\u00ed svaka part\u00ed me\u00f0 [D]p\u00eduna.\r\nEn s\u00ed\u00f0an [E]hraktist \u00e9g lei\u00f0ina,\r\n\u00fea\u00f0 var kl\u00e1rlega [D]sem vi\u00f0 manninn [A]m\u00e6lt.\r\n\r\n     Kindin [D]Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 [A]vegabr\u00fanina\r\n     [E]b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta [A]upp alla t\u00fanina.\r\n     [D]Fyrir hann var og \u00e9g [A]keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     [Bm]Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, [E]verst var [A]\u00fea\u00f0.\r\n\r\n[E]\u00dea\u00f0 var komi\u00f0 [A]langt fram a\u00f0 h\u00e1degi\r\nog \u00fe\u00e1 hr\u00f3pa\u00f0i einn [D]far\u00feegi\r\na\u00f0 f\u00e6ri ekki [E]lengra ef hann fengi eigi\r\ngreyi\u00f0 Einar [A]r\u00fa\u00f0 og [E]skr\u00e6lt.\r\n\r\nN\u00fa \u00e9g kva\u00f0 vi\u00f0, [A]hv\u00ed ekki \u00e1 \u00feeim degi\r\nbarasta a\u00f0 b\u00fata hann [D]strax.\r\nSvo hreinlega [E]velta honum \u00far deigi,\r\ngrilla hann og [D]egg me\u00f0 jafnvel [A]sp\u00e6lt.\r\n\r\n     Kindin [D]Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 [A]vegabr\u00fanina\r\n     [E]b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta [A]upp alla t\u00fanina.\r\n     [D]Fyrir hann var og \u00e9g [A]keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     [Bm]Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, [E]verst var [A]\u00fea\u00f0.\r\n\r\n[E]\u00cd \u00fev\u00ed bar a\u00f0 [A]b\u00f3ndann \u00e1 n\u00e6sta b\u00e6,\r\nhann kom til vor og [A]sag\u00f0i h\u00e6.\r\nNei hva\u00f0 s\u00e9 [E]\u00e9g, er \u00feetta kindarhr\u00e6?\r\nB\u00e6tti hann [A]vi\u00f0 og \u00e6fur [E]var\u00f0.\r\n\r\nEina kindi \u00e1tti [A]h\u00e9r heima \u00e1 b\u00e6\r\nsem a\u00f0 \u00e6tla\u00f0i ni\u00f0ra\u00f0 [D]s\u00e6.\r\nEn n\u00fana [E]sposkur \u00e9g spranga og hl\u00e6\r\n\u00fev\u00ed n\u00fana skuldar\u00f0u [A]meir en nokkurn [E]spar\u00f0.\r\n\r\n     Kindin [D]Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 [A]vegabr\u00fanina\r\n     [E]b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta [A]upp alla t\u00fanina.\r\n     [D]Fyrir hann var og \u00e9g [A]keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     [Bm]Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, [E]verst var [A]\u00fea\u00f0.\r\n\r\n     [D]Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 [A]vegabr\u00fanina\r\n     [E]b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta [A]upp alla t\u00fanina.\r\n     [D]Fyrir hann st\u00f6kk og \u00e9g [A]sp\u00e6ldi hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     [Bm]Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, [E]verst var [A]\u00fea\u00f0.\r\n\r\n     [D]Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 [A]vegabr\u00fanina\r\n     [E]b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta [A]upp alla t\u00fanina.\r\n     [D]Fyrir hann st\u00f6kk og \u00e9g [A]sp\u00e6ldi hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     [Bm]Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, [E]verst var [A]\u00fea\u00f0.\r\n", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span style=\"margin-right:25px;\"><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>Morgunn einn \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>hoppa upp \u00ed r\u00fatuna</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>me\u00f0 vasa fulla af </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>banana.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Gr\u00e6num </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>ge\u00f0\u00feekkum fasana</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>haf\u00f0i \u00e9g \u00ed </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>b\u00edti\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>\u00e6lt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Upp \u00ed sveit \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00e6tla\u00f0i a\u00f0 halda hana</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00ed svaka part\u00ed me\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>p\u00eduna.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En s\u00ed\u00f0an </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>hraktist \u00e9g lei\u00f0ina,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fea\u00f0 var kl\u00e1rlega </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>sem vi\u00f0 manninn </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>m\u00e6lt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Kindin </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vegabr\u00fanina</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>upp alla t\u00fanina.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Fyrir hann var og \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>verst var </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>\u00dea\u00f0 var komi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>langt fram a\u00f0 h\u00e1degi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og \u00fe\u00e1 hr\u00f3pa\u00f0i einn </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>far\u00feegi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>a\u00f0 f\u00e6ri ekki </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>lengra ef hann fengi eigi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>greyi\u00f0 Einar </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>r\u00fa\u00f0 og </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>skr\u00e6lt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>N\u00fa \u00e9g kva\u00f0 vi\u00f0, </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>hv\u00ed ekki \u00e1 \u00feeim degi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>barasta a\u00f0 b\u00fata hann </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>strax.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Svo hreinlega </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>velta honum \u00far deigi,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>grilla hann og </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>egg me\u00f0 jafnvel </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>sp\u00e6lt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Kindin </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vegabr\u00fanina</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>upp alla t\u00fanina.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Fyrir hann var og \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>verst var </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>\u00cd \u00fev\u00ed bar a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>b\u00f3ndann \u00e1 n\u00e6sta b\u00e6,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>hann kom til vor og </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>sag\u00f0i h\u00e6.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Nei hva\u00f0 s\u00e9 </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>\u00e9g, er \u00feetta kindarhr\u00e6?</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>B\u00e6tti hann </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vi\u00f0 og \u00e6fur </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>var\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Eina kindi \u00e1tti </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>h\u00e9r heima \u00e1 b\u00e6</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>sem a\u00f0 \u00e6tla\u00f0i ni\u00f0ra\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>s\u00e6.&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En n\u00fana </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>sposkur \u00e9g spranga og hl\u00e6</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fev\u00ed n\u00fana skuldar\u00f0u </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>meir en nokkurn </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>spar\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Kindin </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vegabr\u00fanina</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>upp alla t\u00fanina.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Fyrir hann var og \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>verst var </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vegabr\u00fanina</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>upp alla t\u00fanina.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Fyrir hann st\u00f6kk og \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>sp\u00e6ldi hann \u00ed spa\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>verst var </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>vegabr\u00fanina</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>upp alla t\u00fanina.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Fyrir hann st\u00f6kk og \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>sp\u00e6ldi hann \u00ed spa\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bm<span>]</span></strong>Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>verst var </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n", "body_stripped": "           \r\nMorgunn einn \u00e9g hoppa upp \u00ed r\u00fatuna\r\nme\u00f0 vasa fulla af banana. \r\nGr\u00e6num ge\u00f0\u00feekkum fasana\r\nhaf\u00f0i \u00e9g \u00ed b\u00edti\u00f0 \u00e6lt.\r\n\r\nUpp \u00ed sveit \u00e9g \u00e6tla\u00f0i a\u00f0 halda hana\r\n\u00ed svaka part\u00ed me\u00f0 p\u00eduna.\r\nEn s\u00ed\u00f0an hraktist \u00e9g lei\u00f0ina,\r\n\u00fea\u00f0 var kl\u00e1rlega sem vi\u00f0 manninn m\u00e6lt.\r\n\r\n     Kindin Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 vegabr\u00fanina\r\n     b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta upp alla t\u00fanina.\r\n     Fyrir hann var og \u00e9g keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, verst var \u00fea\u00f0.\r\n\r\n\u00dea\u00f0 var komi\u00f0 langt fram a\u00f0 h\u00e1degi\r\nog \u00fe\u00e1 hr\u00f3pa\u00f0i einn far\u00feegi\r\na\u00f0 f\u00e6ri ekki lengra ef hann fengi eigi\r\ngreyi\u00f0 Einar r\u00fa\u00f0 og skr\u00e6lt.\r\n\r\nN\u00fa \u00e9g kva\u00f0 vi\u00f0, hv\u00ed ekki \u00e1 \u00feeim degi\r\nbarasta a\u00f0 b\u00fata hann strax.\r\nSvo hreinlega velta honum \u00far deigi,\r\ngrilla hann og egg me\u00f0 jafnvel sp\u00e6lt.\r\n\r\n     Kindin Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 vegabr\u00fanina\r\n     b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta upp alla t\u00fanina.\r\n     Fyrir hann var og \u00e9g keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, verst var \u00fea\u00f0.\r\n\r\n\u00cd \u00fev\u00ed bar a\u00f0 b\u00f3ndann \u00e1 n\u00e6sta b\u00e6,\r\nhann kom til vor og sag\u00f0i h\u00e6.\r\nNei hva\u00f0 s\u00e9 \u00e9g, er \u00feetta kindarhr\u00e6?\r\nB\u00e6tti hann vi\u00f0 og \u00e6fur var\u00f0.\r\n\r\nEina kindi \u00e1tti h\u00e9r heima \u00e1 b\u00e6\r\nsem a\u00f0 \u00e6tla\u00f0i ni\u00f0ra\u00f0 s\u00e6.\r\nEn n\u00fana sposkur \u00e9g spranga og hl\u00e6\r\n\u00fev\u00ed n\u00fana skuldar\u00f0u meir en nokkurn spar\u00f0.\r\n\r\n     Kindin Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 vegabr\u00fanina\r\n     b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta upp alla t\u00fanina.\r\n     Fyrir hann var og \u00e9g keyr\u00f0i hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, verst var \u00fea\u00f0.\r\n\r\n     Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 vegabr\u00fanina\r\n     b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta upp alla t\u00fanina.\r\n     Fyrir hann st\u00f6kk og \u00e9g sp\u00e6ldi hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, verst var \u00fea\u00f0.\r\n\r\n     Einar var \u00fe\u00e1 vi\u00f0 vegabr\u00fanina\r\n     b\u00fainn a\u00f0 b\u00edta upp alla t\u00fanina.\r\n     Fyrir hann st\u00f6kk og \u00e9g sp\u00e6ldi hann \u00ed spa\u00f0.\r\n     Hann sag\u00f0i dada, en meinti bada, verst var \u00fea\u00f0.\r\n", "chords": [{"code": "x24432", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Bm_x24432.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Bm", "uri": "/v2/chords/25628/"}, {"code": "o221oo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_E_o221oo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "E", "uri": "/v2/chords/16374/"}, {"code": "xo222o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_A_xo222o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "A", "uri": "/v2/chords/14373/"}, {"code": "xxo232", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_D_xxo232.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "D", "uri": "/v2/chords/37627/"}], "id": 1264, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/kindin-einar/", "tags": [], "title": "Kindin Einar", "uri": "/v2/songs/1264/"}