{"authors": [{"name": "Weber", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/1179/"}, {"name": "P\u00e1ll J\u00f3nsson \u00c1rdal", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/1180/"}, {"name": "St\u00f3ru B\u00f6rnin", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/1181/"}], "body": "[C]Ef v\u00e6ri \u00e9g s\u00f6ngvari syngi [G7]\u00e9g  [C]lj\u00f3\u00f0\r\n:,:um [F]s\u00f3lina [C]vori\u00f0 og [G7]land mitt og [C]\u00fej\u00f3\u00f0:,:\r\n\r\n[C]En m\u00f6mmu \u00e9g g\u00e6fi m\u00edn [G7]lj\u00fafustu [C]lj\u00f3\u00f0,\r\n:,:h\u00fan[F] lei\u00f0ir [C]mig verndar [G7]og er m\u00e9r [C]svo g\u00f3\u00f0:,: \r\n\r\n[C]Ef g\u00e6ti \u00e9g fari\u00f0 sem fiskur [G7]um [C]haf\r\n:,:\u00e9g [F]fengi m\u00e9r[C] d\u00fdrustu [G7]perlur og raf[C]:,:\r\n\r\n[C]Og rafi\u00f0 \u00e9g geymdi og g\u00e6fi\u2019[G7]ekki [C]braut\r\n:,:en [F]ger\u00f0i\u2019 [C]henni m\u00f6mmu[G7] \u00far perlunum [C]skraut:,:\r\n\r\n[C]Ef kynni\u2019 \u00e9g a\u00f0 sauma \u00e9g ke[G7]ypti m\u00e9r [C]l\u00edn\r\n:,:og [F]kl\u00e6\u00f0i \u00e9g [C]ger\u00f0i m\u00e9r [G7]snotur og [C]f\u00edn:,:\r\n\r\n[C]En m\u00f6mmu \u00far silki \u00e9g sau[G7]ma\u00f0i [C]margt\r\n:,:\u00far [F]silfri og [C]gulli, hi\u00f0 [G7]d\u00fdrasta skart[C]:,:", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Ef v\u00e6ri \u00e9g s\u00f6ngvari syngi </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>\u00e9g  &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>lj\u00f3\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,:um </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>s\u00f3lina </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>vori\u00f0 og </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>land mitt og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00fej\u00f3\u00f0:,:</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>En m\u00f6mmu \u00e9g g\u00e6fi m\u00edn </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>lj\u00fafustu </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>lj\u00f3\u00f0,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,:h\u00fan</span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong> lei\u00f0ir </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>mig verndar </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>og er m\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>svo g\u00f3\u00f0:,:</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Ef g\u00e6ti \u00e9g fari\u00f0 sem fiskur </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>um &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>haf&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,:\u00e9g </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>fengi m\u00e9r</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong> d\u00fdrustu </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>perlur og raf</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>:,:&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Og rafi\u00f0 \u00e9g geymdi og g\u00e6fi\u2019</span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>ekki </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>braut</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,:en </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>ger\u00f0i\u2019 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>henni m\u00f6mmu</span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong> \u00far perlunum </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>skraut:,:</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Ef kynni\u2019 \u00e9g a\u00f0 sauma \u00e9g ke</span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>ypti m\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>l\u00edn&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,:og </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>kl\u00e6\u00f0i \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>ger\u00f0i m\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>snotur og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>f\u00edn:,:</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>En m\u00f6mmu \u00far silki \u00e9g sau</span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>ma\u00f0i </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>margt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,:\u00far </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>silfri og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>gulli, hi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>d\u00fdrasta skart</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>:,:&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n", "body_stripped": "Ef v\u00e6ri \u00e9g s\u00f6ngvari syngi \u00e9g  lj\u00f3\u00f0\r\n:,:um s\u00f3lina vori\u00f0 og land mitt og \u00fej\u00f3\u00f0:,:\r\n\r\nEn m\u00f6mmu \u00e9g g\u00e6fi m\u00edn lj\u00fafustu lj\u00f3\u00f0,\r\n:,:h\u00fan lei\u00f0ir mig verndar og er m\u00e9r svo g\u00f3\u00f0:,: \r\n\r\nEf g\u00e6ti \u00e9g fari\u00f0 sem fiskur um haf\r\n:,:\u00e9g fengi m\u00e9r d\u00fdrustu perlur og raf:,:\r\n\r\nOg rafi\u00f0 \u00e9g geymdi og g\u00e6fi\u2019ekki braut\r\n:,:en ger\u00f0i\u2019 henni m\u00f6mmu \u00far perlunum skraut:,:\r\n\r\nEf kynni\u2019 \u00e9g a\u00f0 sauma \u00e9g keypti m\u00e9r l\u00edn\r\n:,:og kl\u00e6\u00f0i \u00e9g ger\u00f0i m\u00e9r snotur og f\u00edn:,:\r\n\r\nEn m\u00f6mmu \u00far silki \u00e9g sauma\u00f0i margt\r\n:,:\u00far silfri og gulli, hi\u00f0 d\u00fdrasta skart:,:", "chords": [{"code": "x32o1o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C_x32o1o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C", "uri": "/v2/chords/44351/"}, {"code": "32ooo1", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G7_32ooo1.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G7", "uri": "/v2/chords/38235/"}, {"code": "133211", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_F_133211.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "F", "uri": "/v2/chords/5212/"}], "id": 1301, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/ef-vaeri-eg-songvari/", "tags": [], "title": "Ef v\u00e6ri \u00e9g s\u00f6ngvari", "uri": "/v2/songs/1301/"}