{"authors": [{"name": "\u00c1lfr\u00fan \u00d6rn\u00f3lfsd\u00f3ttir", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/1200/"}, {"name": "J\u00f3n \u00de\u00f3rarinsson", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/1489/"}, {"name": "Sveinbj\u00f6rn Egilsson", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/158/"}], "body": "[C]Flj\u00faga hv\u00edtu fi\u00f0rildin fyrir utan [G]gluggann\r\n\u00dearna siglir einhver inn ofurl\u00edtil [C]duggan\r\n\r\n[C]Afi minn og amma m\u00edn \u00fati\u2019 \u00e1 Bakka [G]b\u00faa.\r\n\u00deau eru b\u00e6\u00f0i s\u00e6t og f\u00edn, \u00feanga\u00f0 vil \u00e9g [C]flj\u00faga.\r\n\r\n[C]Afi minn f\u00f3r \u00e1 honum Rau\u00f0 eitthva\u00f0 su\u00f0ur\u2019 \u00e1 [G]b\u00e6i,\r\ns\u00e6kja b\u00e6\u00f0i sykur og brau\u00f0, sitt af hvoru [C]tagi.\r\n\r\n[C]Sigga litla systir m\u00edn situr \u00fati\u2019 \u00ed [G]g\u00f6tu,\r\ner a\u00f0 mj\u00f3lka \u00e1na s\u00edn \u00ed ofurlitla [C]f\u00f6tu.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Flj\u00faga hv\u00edtu fi\u00f0rildin fyrir utan </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>gluggann</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00dearna siglir einhver inn ofurl\u00edtil </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>duggan</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Afi minn og amma m\u00edn \u00fati\u2019 \u00e1 Bakka </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>b\u00faa.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00deau eru b\u00e6\u00f0i s\u00e6t og f\u00edn, \u00feanga\u00f0 vil \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>flj\u00faga.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Afi minn f\u00f3r \u00e1 honum Rau\u00f0 eitthva\u00f0 su\u00f0ur\u2019 \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>b\u00e6i,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>s\u00e6kja b\u00e6\u00f0i sykur og brau\u00f0, sitt af hvoru </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>tagi.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Sigga litla systir m\u00edn situr \u00fati\u2019 \u00ed </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>g\u00f6tu,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>er a\u00f0 mj\u00f3lka \u00e1na s\u00edn \u00ed ofurlitla </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>f\u00f6tu.</span>\n</div>\n", "body_stripped": "Flj\u00faga hv\u00edtu fi\u00f0rildin fyrir utan gluggann\r\n\u00dearna siglir einhver inn ofurl\u00edtil duggan\r\n\r\nAfi minn og amma m\u00edn \u00fati\u2019 \u00e1 Bakka b\u00faa.\r\n\u00deau eru b\u00e6\u00f0i s\u00e6t og f\u00edn, \u00feanga\u00f0 vil \u00e9g flj\u00faga.\r\n\r\nAfi minn f\u00f3r \u00e1 honum Rau\u00f0 eitthva\u00f0 su\u00f0ur\u2019 \u00e1 b\u00e6i,\r\ns\u00e6kja b\u00e6\u00f0i sykur og brau\u00f0, sitt af hvoru tagi.\r\n\r\nSigga litla systir m\u00edn situr \u00fati\u2019 \u00ed g\u00f6tu,\r\ner a\u00f0 mj\u00f3lka \u00e1na s\u00edn \u00ed ofurlitla f\u00f6tu.", "chords": [{"code": "x32o1o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C_x32o1o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C", "uri": "/v2/chords/44351/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}], "id": 1303, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/fljuga-hvitu-fidrildin/", "tags": [], "title": "Flj\u00faga hv\u00edtu fi\u00f0rildin ", "uri": "/v2/songs/1303/"}