{"authors": [{"name": "\u00ddmsir", "types": ["cover", "melody", "lyrics"], "uri": "/v2/artists/230/"}], "body": "\u00d3, J\u00f3sep, [Am]J\u00f3sep, b\u00e1gt \u00e1 \u00e9g a\u00f0 b\u00ed\u00f0a \r\nog br\u00e1\u00f0um hvarma m\u00edna fylla [E7]t\u00e1r,\r\n\u00dev\u00ed fyrr en varir \u00e6sku\u00e1rin l\u00ed\u00f0a \r\nog ellin kemur me\u00f0 s\u00edn gr\u00e1u [Am]h\u00e1r. \r\n\u00c9g spyr \u00feig J\u00f3sep, hvar er karlmannslundin \r\nog kjarkur s\u00e1 er pr\u00fd\u00f0ir [A7]hraustan [Dm]mann, \r\nhven\u00e6r m\u00e1 \u00e9g klerkinn panta,\r\n[Am]kjarkinn m\u00e1 ei vanta. \r\n\u00d3, J\u00f3sep, [E]J\u00f3sep, [E7]nefndu daginn [Am]\u00feann.\r\n\r\n[Am]Viltu me\u00f0 m\u00e9r vaka \u00ed n\u00f3tt,\r\nvaka me\u00f0an h\u00fami\u00f0 [E7]r\u00f3tt\r\n[Am]leggst um l\u00f6nd og s\u00e6,\r\n[Dm]lifnar fj\u00f6r \u00ed b\u00e6.\r\n[Am]Viltu me\u00f0 m\u00e9r [E7]vaka \u00ed [Am]n\u00f3tt.\r\n\r\n[Am]Vina m\u00edn k\u00e6r,\r\nvongla\u00f0a [E7]m\u00e6r, \r\n[Am]\u00e6t\u00ed\u00f0 ann \u00e9g \u00fe\u00e9r,\r\n\u00e1st [Dm]\u00fe\u00edna veittu m\u00e9r\r\n[Am]a\u00f0eins \u00feessa [E7]einu [Am]n\u00f3tt.\r\n\r\n[Am]M\u00e1ninn fullur fer um geiminn\r\n[E7]fagrar langar [Am]n\u00e6tur.\r\nEr hann kannski a\u00f0 h\u00e6\u00f0a heiminn\r\n[E]hrj\u00e1\u00f0an s\u00e9r vi\u00f0 [Am]f\u00e6tur?    [G]\r\n[C]Fullur oft hann er, \r\n\u00fea\u00f0 er ekki [G]fallegt, \u00f3nei, \r\n[C]\u00fea\u00f0 er [E7]lj\u00f3tt \r\na\u00f0 [Am]fl\u00e6kjast h\u00e9r og flakka \u00fear \r\n\u00e1 [E]fyller\u00ed um [Am]n\u00e6tur.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00d3, J\u00f3sep, </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>J\u00f3sep, b\u00e1gt \u00e1 \u00e9g a\u00f0 b\u00ed\u00f0a</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og br\u00e1\u00f0um hvarma m\u00edna fylla </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>t\u00e1r,&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00dev\u00ed fyrr en varir \u00e6sku\u00e1rin l\u00ed\u00f0a</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og ellin kemur me\u00f0 s\u00edn gr\u00e1u </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>h\u00e1r.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g spyr \u00feig J\u00f3sep, hvar er karlmannslundin</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og kjarkur s\u00e1 er pr\u00fd\u00f0ir </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>hraustan </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>mann,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>hven\u00e6r m\u00e1 \u00e9g klerkinn panta,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>kjarkinn m\u00e1 ei vanta.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00d3, J\u00f3sep, </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>J\u00f3sep, </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>nefndu daginn </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00feann.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>Viltu me\u00f0 m\u00e9r vaka \u00ed n\u00f3tt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>vaka me\u00f0an h\u00fami\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>r\u00f3tt&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>leggst um l\u00f6nd og s\u00e6,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>lifnar fj\u00f6r \u00ed b\u00e6.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>Viltu me\u00f0 m\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>vaka \u00ed </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>n\u00f3tt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>Vina m\u00edn k\u00e6r,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>vongla\u00f0a </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>m\u00e6r,&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00e6t\u00ed\u00f0 ann \u00e9g \u00fe\u00e9r,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e1st </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>\u00fe\u00edna veittu m\u00e9r</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>a\u00f0eins \u00feessa </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>einu </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>n\u00f3tt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>M\u00e1ninn fullur fer um geiminn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>fagrar langar </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>n\u00e6tur.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Er hann kannski a\u00f0 h\u00e6\u00f0a heiminn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>hrj\u00e1\u00f0an s\u00e9r vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>f\u00e6tur?    </span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Fullur oft hann er,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fea\u00f0 er ekki </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>fallegt, \u00f3nei,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00fea\u00f0 er </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>lj\u00f3tt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>fl\u00e6kjast h\u00e9r og flakka \u00fear</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>fyller\u00ed um </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>n\u00e6tur.</span>\n</div>\n", "body_stripped": "\u00d3, J\u00f3sep, J\u00f3sep, b\u00e1gt \u00e1 \u00e9g a\u00f0 b\u00ed\u00f0a \r\nog br\u00e1\u00f0um hvarma m\u00edna fylla t\u00e1r,\r\n\u00dev\u00ed fyrr en varir \u00e6sku\u00e1rin l\u00ed\u00f0a \r\nog ellin kemur me\u00f0 s\u00edn gr\u00e1u h\u00e1r. \r\n\u00c9g spyr \u00feig J\u00f3sep, hvar er karlmannslundin \r\nog kjarkur s\u00e1 er pr\u00fd\u00f0ir hraustan mann, \r\nhven\u00e6r m\u00e1 \u00e9g klerkinn panta,\r\nkjarkinn m\u00e1 ei vanta. \r\n\u00d3, J\u00f3sep, J\u00f3sep, nefndu daginn \u00feann.\r\n\r\nViltu me\u00f0 m\u00e9r vaka \u00ed n\u00f3tt,\r\nvaka me\u00f0an h\u00fami\u00f0 r\u00f3tt\r\nleggst um l\u00f6nd og s\u00e6,\r\nlifnar fj\u00f6r \u00ed b\u00e6.\r\nViltu me\u00f0 m\u00e9r vaka \u00ed n\u00f3tt.\r\n\r\nVina m\u00edn k\u00e6r,\r\nvongla\u00f0a m\u00e6r, \r\n\u00e6t\u00ed\u00f0 ann \u00e9g \u00fe\u00e9r,\r\n\u00e1st \u00fe\u00edna veittu m\u00e9r\r\na\u00f0eins \u00feessa einu n\u00f3tt.\r\n\r\nM\u00e1ninn fullur fer um geiminn\r\nfagrar langar n\u00e6tur.\r\nEr hann kannski a\u00f0 h\u00e6\u00f0a heiminn\r\nhrj\u00e1\u00f0an s\u00e9r vi\u00f0 f\u00e6tur?    \r\nFullur oft hann er, \r\n\u00fea\u00f0 er ekki fallegt, \u00f3nei, \r\n\u00fea\u00f0 er lj\u00f3tt \r\na\u00f0 fl\u00e6kjast h\u00e9r og flakka \u00fear \r\n\u00e1 fyller\u00ed um n\u00e6tur.", "chords": [{"code": "xo221o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Am_xo221o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Am", "uri": "/v2/chords/46345/"}, {"code": "o2o1oo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_E7_o2o1oo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "E7", "uri": "/v2/chords/65032/"}, {"code": "xo2o2o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_A7_xo2o2o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "A7", "uri": "/v2/chords/52601/"}, {"code": "xxo231", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Dm_xxo231.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Dm", "uri": "/v2/chords/10429/"}, {"code": "o221oo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_E_o221oo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "E", "uri": "/v2/chords/16374/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}, {"code": "x32o1o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C_x32o1o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C", "uri": "/v2/chords/44351/"}], "id": 1327, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/syrpa-i-moll-1/", "tags": [], "title": "Syrpa \u00ed moll", "uri": "/v2/songs/1327/"}