{"authors": [{"name": "Bubbi Morthens", "types": ["melody", "lyrics"], "uri": "/v2/artists/24/"}, {"name": "R\u00fanar J\u00fal\u00edusson", "types": ["melody", "lyrics"], "uri": "/v2/artists/235/"}, {"name": "GCD", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/797/"}], "body": "\u00dea\u00f0 var [Em]einu sinni d\u00edler  \r\nsem [D]dreymdi a\u00f0 eignast allt\r\n[C]d\u00f3p sem var \u00ed landinu og allt \u00e1 sama sta\u00f0\r\n[Em]H\u00f6r\u00f0um h\u00f6ndum vann hann \r\nog [D]l\u00e6v\u00eds lag\u00f0i net\r\n\u00ed [C]lausamennsku var hj\u00e1 f\u00edkn\u00f3 og \u00e1tti \u00cdslandsmet\r\n\r\n     Hann haf\u00f0i [G]aldrei seti\u00f0 inni, \r\n     nei ekki [D]einu sinni\r\n     \u00c1 [C]laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann, \r\n     myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann\r\n     hann [G]tala\u00f0i og tala\u00f0i, \r\n     og mala\u00f0i og mala\u00f0i.\r\n     [D]Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p. \r\n     Hann \u00e1tti [C]b\u00e6jarins versta [G]d\u00f3p\r\n\r\nHann [Em]\u00e1tti f\u00edna n\u00e1l og skei\u00f0 \r\nog [D]skratti f\u00edna d\u00e6lu\r\n[C]skr\u00ed\u00f0a \u00feurftu menn til hans ef ekta vildu s\u00e6lu\r\n[Em]samkeppnin var engin \r\n\u00ed [C]undirheimum \u00fe\u00e1.\r\n[C]Alltaf var\u00f0 hann fyrstur, kjafta menn \u00e1 bak vi\u00f0 sl\u00e1.\r\n\r\n     Hann haf\u00f0i [G]aldrei seti\u00f0 inni, \r\n     nei ekki [D]einu sinni\r\n     \u00c1 [C]laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann, \r\n     myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann\r\n     hann [G]tala\u00f0i og tala\u00f0i, \r\n     og mala\u00f0i og mala\u00f0i.\r\n     [D]Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p. \r\n     Hann \u00e1tti [C]b\u00e6jarins versta [G]d\u00f3p\r\n\r\nHann [Em]blanda\u00f0i me\u00f0 sykri \r\n\u00e1 [D]svaka f\u00edna vigt.\r\nMe\u00f0 [C]svaka nef \u00e1 feisinu sem fann ei neina lykt.\r\nVar [Em]hata\u00f0ur af f\u00edklum \r\nsem [D]finna \u00fea\u00f0 \u00e1 s\u00e9r\r\n\u00feeir [C]f\u00e1 ekkert d\u00f3p \u00ed b\u00e6num betra eins og er.\r\n\r\n     Hann haf\u00f0i [G]aldrei seti\u00f0 inni, \r\n     nei ekki [D]einu sinni\r\n     \u00c1 [C]laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann, \r\n     myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann\r\n     hann [G]tala\u00f0i og tala\u00f0i, \r\n     og mala\u00f0i og mala\u00f0i.\r\n     [D]Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p. \r\n     Hann \u00e1tti [C]b\u00e6jarins versta [G]d\u00f3p", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00dea\u00f0 var </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>einu sinni d\u00edler</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>sem </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>dreymdi a\u00f0 eignast allt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>d\u00f3p sem var \u00ed landinu og allt \u00e1 sama sta\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>H\u00f6r\u00f0um h\u00f6ndum vann hann</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>l\u00e6v\u00eds lag\u00f0i net</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00ed </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>lausamennsku var hj\u00e1 f\u00edkn\u00f3 og \u00e1tti \u00cdslandsmet</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Hann haf\u00f0i </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>aldrei seti\u00f0 inni,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>nei ekki </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>einu sinni</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00c1 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>hann </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>tala\u00f0i og tala\u00f0i,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>og mala\u00f0i og mala\u00f0i.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Hann \u00e1tti </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>b\u00e6jarins versta </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>d\u00f3p&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Hann </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>\u00e1tti f\u00edna n\u00e1l og skei\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>skratti f\u00edna d\u00e6lu</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>skr\u00ed\u00f0a \u00feurftu menn til hans ef ekta vildu s\u00e6lu</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>samkeppnin var engin</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00ed </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>undirheimum \u00fe\u00e1.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Alltaf var\u00f0 hann fyrstur, kjafta menn \u00e1 bak vi\u00f0 sl\u00e1.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Hann haf\u00f0i </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>aldrei seti\u00f0 inni,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>nei ekki </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>einu sinni</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00c1 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>hann </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>tala\u00f0i og tala\u00f0i,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>og mala\u00f0i og mala\u00f0i.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Hann \u00e1tti </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>b\u00e6jarins versta </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>d\u00f3p&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Hann </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>blanda\u00f0i me\u00f0 sykri</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>svaka f\u00edna vigt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Me\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>svaka nef \u00e1 feisinu sem fann ei neina lykt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Var </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>hata\u00f0ur af f\u00edklum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>sem </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>finna \u00fea\u00f0 \u00e1 s\u00e9r</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00feeir </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>f\u00e1 ekkert d\u00f3p \u00ed b\u00e6num betra eins og er.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Hann haf\u00f0i </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>aldrei seti\u00f0 inni,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>nei ekki </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>einu sinni</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00c1 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>hann </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>tala\u00f0i og tala\u00f0i,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>og mala\u00f0i og mala\u00f0i.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Hann \u00e1tti </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>b\u00e6jarins versta </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>d\u00f3p&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n", "body_stripped": "\u00dea\u00f0 var einu sinni d\u00edler  \r\nsem dreymdi a\u00f0 eignast allt\r\nd\u00f3p sem var \u00ed landinu og allt \u00e1 sama sta\u00f0\r\nH\u00f6r\u00f0um h\u00f6ndum vann hann \r\nog l\u00e6v\u00eds lag\u00f0i net\r\n\u00ed lausamennsku var hj\u00e1 f\u00edkn\u00f3 og \u00e1tti \u00cdslandsmet\r\n\r\n     Hann haf\u00f0i aldrei seti\u00f0 inni, \r\n     nei ekki einu sinni\r\n     \u00c1 laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann, \r\n     myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann\r\n     hann tala\u00f0i og tala\u00f0i, \r\n     og mala\u00f0i og mala\u00f0i.\r\n     Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p. \r\n     Hann \u00e1tti b\u00e6jarins versta d\u00f3p\r\n\r\nHann \u00e1tti f\u00edna n\u00e1l og skei\u00f0 \r\nog skratti f\u00edna d\u00e6lu\r\nskr\u00ed\u00f0a \u00feurftu menn til hans ef ekta vildu s\u00e6lu\r\nsamkeppnin var engin \r\n\u00ed undirheimum \u00fe\u00e1.\r\nAlltaf var\u00f0 hann fyrstur, kjafta menn \u00e1 bak vi\u00f0 sl\u00e1.\r\n\r\n     Hann haf\u00f0i aldrei seti\u00f0 inni, \r\n     nei ekki einu sinni\r\n     \u00c1 laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann, \r\n     myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann\r\n     hann tala\u00f0i og tala\u00f0i, \r\n     og mala\u00f0i og mala\u00f0i.\r\n     Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p. \r\n     Hann \u00e1tti b\u00e6jarins versta d\u00f3p\r\n\r\nHann blanda\u00f0i me\u00f0 sykri \r\n\u00e1 svaka f\u00edna vigt.\r\nMe\u00f0 svaka nef \u00e1 feisinu sem fann ei neina lykt.\r\nVar hata\u00f0ur af f\u00edklum \r\nsem finna \u00fea\u00f0 \u00e1 s\u00e9r\r\n\u00feeir f\u00e1 ekkert d\u00f3p \u00ed b\u00e6num betra eins og er.\r\n\r\n     Hann haf\u00f0i aldrei seti\u00f0 inni, \r\n     nei ekki einu sinni\r\n     \u00c1 laugad\u00f6gum m\u00e6tti \u2018ann, \r\n     myndir g\u00e1tu ei hr\u00e6tt hann\r\n     hann tala\u00f0i og tala\u00f0i, \r\n     og mala\u00f0i og mala\u00f0i.\r\n     Framt\u00ed\u00f0 f\u00edkn\u00f3 sk\u00f3p. \r\n     Hann \u00e1tti b\u00e6jarins versta d\u00f3p", "chords": [{"code": "o22ooo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Em_o22ooo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Em", "uri": "/v2/chords/63919/"}, {"code": "xxo232", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_D_xxo232.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "D", "uri": "/v2/chords/37627/"}, {"code": "x32o1o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C_x32o1o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C", "uri": "/v2/chords/44351/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}], "id": 1351, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/kaupmadurinn-a-horninu/", "tags": ["n\u00fdtt"], "title": "Kaupma\u00f0urinn \u00e1 horninu", "uri": "/v2/songs/1351/"}