{"authors": [{"name": "Sprengjuh\u00f6llin", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/9/"}, {"name": "Bergur Ebbi Benediktsson", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/413/"}, {"name": "Snorri Helgason", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/865/"}], "body": "Afsaki\u00f0 ert \u00fe\u00fa a\u00f0 passa \u00feessa st\u00f3la[C]\r\nErtu ekki vinkona hans \u00d3la[G]\r\nHann var a\u00f0 kl\u00e1ra kenn\u00f3 s\u00ed\u00f0asta vor[C]\r\n\u00d3li e\u00f0a Svenni \u00e9g man ekki hvor[G]\r\nVar \u00ed \u00feessu part\u00edi \u00e1\u00f0an[C]\r\n\u00c9g \u00feekkti stelpu sem a\u00f0 d\u00e1\u00f0an[G]\r\n\u00c9g \u00fearf a\u00f0 segja vi\u00f0 \u00feig nokkur or\u00f0[C]\r\nKomdu og sestu me\u00f0 m\u00e9r h\u00e9rna vi\u00f0 \u00feetta bor\u00f0[G]\r\nErtu ekki me\u00f0 eitthva\u00f0 gott \u00ed gangi[C]\r\nM\u00e9r finnst svon' eins og p\u00ednu m\u00e9r langi til[G]\r\nA\u00f0 \u00feekkja \u00feig a\u00f0eins betur[C]\r\nHva\u00f0 varstu a\u00f0 l\u00e6ra \u00ed vetur[G]\r\n\r\n\r\nEn [G]\u00e9g get allavega sagt \u00fe\u00e9r \r\n\u00e9g var a\u00f0 vinna \u00e1 vellinum\r\n[C]K\u00fdldi einu sinni [Am]kana undir [D]fellinu\r\n[G]Var svo alveg a\u00f0 sp\u00e1 a\u00f0 far' \u00ed h\u00e1sk\u00f3lan\r\n[C]Ekki langt s\u00ed\u00f0an \u00e9g [Am]kl\u00e1ra\u00f0i kv\u00f6ld[D]sk\u00f3lan\r\n[G]En n\u00fa ert \u00fe\u00fa g\u00f3\u00f0ri lei\u00f0 me\u00f0 a\u00f0 kl\u00e1ra \u00feessa s\u00e1lfr\u00e6\u00f0i\r\n[C]Sorry en \u00e9g er komin [Am]me\u00f0 sm\u00e1 [D]m\u00e1l\u00e6\u00f0i\r\n[G]Og dj\u00f6full er \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r \r\nme\u00f0 \u00feennan Bigga \u00ed [C]Maus\r\nHvar varstu svo \u00fee[Am]gar [D]Hekla [G]gaus\r\n\r\n[G]\u00c9g var me\u00f0 stelpu sem h\u00e9t Linda\r\n[C]\u00dea\u00f0 er langt s\u00ed\u00f0an h\u00fan [Am]f\u00f3r upp\u00e1 [D]tinda\r\n[G]Gat aldrei neitt \u00ed st\u00e6r\u00f0fr\u00e6\u00f0i 103[C]\r\nEn miki\u00f0 var andard[Am]r\u00e1ttur [D]hennar [G]hl\u00fdr\r\n[G]Allir eru dj\u00fapir \u00e1 eitthverjum svi\u00f0um\r\n[C]\u00dea\u00f0 fer bara eftir hverju [Am]vi\u00f0 [D]mi\u00f0um\r\n[G]Og passar \u00fea\u00f0 \u00e9g hafi heyrt \u00fe\u00fa hafir veri\u00f0 a\u00f0 leigja\r\n[C]\u00e1 lindarg\u00f6tunni m\u00e9r [Am]heyr\u00f0ist \u00fe\u00fa [D]segja\r\n[G]\u00c9g var einu sinni n\u00e6stum komin \u00feanga\u00f0 [C] inn\r\n[C]\u00c9g var ekki s\u00e1 [Am]heldur [D]\u00fati e\u00f0a [G]inn\r\n[G]Var \u00feetta ekki kv\u00f6ldi\u00f0 sem vi\u00f0 Atli saman skullum\r\n[C]\u00c9g og P\u00e9tur \u00d3tt\u00f3s og \u00c1[Am]rni Vil var [D]fullur\r\n[G]Og \u00dalli, Viggo Morthensen var trylltir inn\u00e1 KG\r\n[C]Leyf\u00f0u m\u00e9r svo a\u00f0 vera [Am]lengur hj\u00e1 [D]\u00fe\u00e9r \u00fev\u00ed\r\n[G]\u00de\u00fa minnir mig svol\u00edti\u00f0 \u00e1 Emil\u00ed\u00f6nu Torin\u00ed\r\n[C]\u00c9g \u00feekki g\u00e6ja sem n\u00e1\u00f0i a\u00f0 [Am]skvett' a\u00f0eins [D]\u00ed henni\r\n\r\n[G]Og \u00fe\u00fa veist vel a\u00f0 \u00e9g \u00feekki \u00feig \r\nfr\u00e1 \u00fe\u00fasund millj\u00f3n lei\u00f0um\r\n[C]vi\u00f0 erum komin af f\u00f3lki sem bj\u00f3 upp[Am] \u00e1 hei\u00f0um[D] \r\nsvona eins og [G]53 kynsl\u00f3\u00f0ir, Sigur\u00f0ur bani F\u00e1fnis\r\n[C]tuttugu og eitthva\u00f0 mismu[Am]nandi tegundir[D] efnis\r\n[G]\u00de\u00fa veist a\u00f0 \u00fea\u00f0 er l\u00f6ngu,l\u00f6ngu,\r\nl\u00f6ngu b\u00fai\u00f0 a\u00f0 greina allt\r\n[C]Er \u00fea\u00f0 eitthva\u00f0 skr\u00fdti\u00f0 \u00fe\u00f3 [Am]a\u00f0 m\u00e9r finnist [D]kalt\r\n[G]Sj\u00e1\u00f0u svo til a\u00f0 \u00e9g f\u00e1i a\u00f0 koma a\u00f0eins n\u00e6r \u00fe\u00e9r\r\n[C]vi\u00f0 erum hvort sem er einn[Am] og sami [D]hluturinn\r\n[G]\u00deetta er ekki illa meint\r\nog \u00fe\u00fa ert meira en fyrir framan mig\r\n[C]\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur svo gott a\u00f0 [Am]ha ha ha [D]hafa [G]\u00feig\r\n", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span>Afsaki\u00f0 ert \u00fe\u00fa a\u00f0 passa \u00feessa st\u00f3la</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Ertu ekki vinkona hans \u00d3la</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Hann var a\u00f0 kl\u00e1ra kenn\u00f3 s\u00ed\u00f0asta vor</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00d3li e\u00f0a Svenni \u00e9g man ekki hvor</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Var \u00ed \u00feessu part\u00edi \u00e1\u00f0an</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g \u00feekkti stelpu sem a\u00f0 d\u00e1\u00f0an</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g \u00fearf a\u00f0 segja vi\u00f0 \u00feig nokkur or\u00f0</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Komdu og sestu me\u00f0 m\u00e9r h\u00e9rna vi\u00f0 \u00feetta bor\u00f0</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Ertu ekki me\u00f0 eitthva\u00f0 gott \u00ed gangi</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>M\u00e9r finnst svon' eins og p\u00ednu m\u00e9r langi til</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>A\u00f0 \u00feekkja \u00feig a\u00f0eins betur</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Hva\u00f0 varstu a\u00f0 l\u00e6ra \u00ed vetur</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00e9g get allavega sagt \u00fe\u00e9r</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g var a\u00f0 vinna \u00e1 vellinum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>K\u00fdldi einu sinni </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>kana undir </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>fellinu</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Var svo alveg a\u00f0 sp\u00e1 a\u00f0 far' \u00ed h\u00e1sk\u00f3lan</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Ekki langt s\u00ed\u00f0an \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>kl\u00e1ra\u00f0i kv\u00f6ld</span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>sk\u00f3lan</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>En n\u00fa ert \u00fe\u00fa g\u00f3\u00f0ri lei\u00f0 me\u00f0 a\u00f0 kl\u00e1ra \u00feessa s\u00e1lfr\u00e6\u00f0i</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Sorry en \u00e9g er komin </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>me\u00f0 sm\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>m\u00e1l\u00e6\u00f0i</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Og dj\u00f6full er \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>me\u00f0 \u00feennan Bigga \u00ed </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Maus</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Hvar varstu svo \u00fee</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>gar &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Hekla </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>gaus</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00c9g var me\u00f0 stelpu sem h\u00e9t Linda</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00dea\u00f0 er langt s\u00ed\u00f0an h\u00fan </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>f\u00f3r upp\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>tinda</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Gat aldrei neitt \u00ed st\u00e6r\u00f0fr\u00e6\u00f0i 103</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En miki\u00f0 var andard</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>r\u00e1ttur </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>hennar </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hl\u00fdr</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Allir eru dj\u00fapir \u00e1 eitthverjum svi\u00f0um</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00dea\u00f0 fer bara eftir hverju </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>vi\u00f0 &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>mi\u00f0um</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Og passar \u00fea\u00f0 \u00e9g hafi heyrt \u00fe\u00fa hafir veri\u00f0 a\u00f0 leigja</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e1 lindarg\u00f6tunni m\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>heyr\u00f0ist \u00fe\u00fa </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>segja</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00c9g var einu sinni n\u00e6stum komin \u00feanga\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong> inn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g var ekki s\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>heldur </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00fati e\u00f0a </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>inn&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Var \u00feetta ekki kv\u00f6ldi\u00f0 sem vi\u00f0 Atli saman skullum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g og P\u00e9tur \u00d3tt\u00f3s og \u00c1</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>rni Vil var </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>fullur</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Og \u00dalli, Viggo Morthensen var trylltir inn\u00e1 KG</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Leyf\u00f0u m\u00e9r svo a\u00f0 vera </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>lengur hj\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00fe\u00e9r \u00fev\u00ed</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00de\u00fa minnir mig svol\u00edti\u00f0 \u00e1 Emil\u00ed\u00f6nu Torin\u00ed</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g \u00feekki g\u00e6ja sem n\u00e1\u00f0i a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>skvett' a\u00f0eins </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00ed henni</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Og \u00fe\u00fa veist vel a\u00f0 \u00e9g \u00feekki \u00feig</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>fr\u00e1 \u00fe\u00fasund millj\u00f3n lei\u00f0um</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>vi\u00f0 erum komin af f\u00f3lki sem bj\u00f3 upp</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong> \u00e1 hei\u00f0um</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>svona eins og </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>53 kynsl\u00f3\u00f0ir, Sigur\u00f0ur bani F\u00e1fnis</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>tuttugu og eitthva\u00f0 mismu</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>nandi tegundir</span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong> efnis</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00de\u00fa veist a\u00f0 \u00fea\u00f0 er l\u00f6ngu,l\u00f6ngu,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>l\u00f6ngu b\u00fai\u00f0 a\u00f0 greina allt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Er \u00fea\u00f0 eitthva\u00f0 skr\u00fdti\u00f0 \u00fe\u00f3 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>a\u00f0 m\u00e9r finnist </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>kalt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>Sj\u00e1\u00f0u svo til a\u00f0 \u00e9g f\u00e1i a\u00f0 koma a\u00f0eins n\u00e6r \u00fe\u00e9r</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>vi\u00f0 erum hvort sem er einn</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong> og sami </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>hluturinn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00deetta er ekki illa meint</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og \u00fe\u00fa ert meira en fyrir framan mig</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur svo gott a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>ha ha ha </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>hafa </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00feig&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n", "body_stripped": "Afsaki\u00f0 ert \u00fe\u00fa a\u00f0 passa \u00feessa st\u00f3la\r\nErtu ekki vinkona hans \u00d3la\r\nHann var a\u00f0 kl\u00e1ra kenn\u00f3 s\u00ed\u00f0asta vor\r\n\u00d3li e\u00f0a Svenni \u00e9g man ekki hvor\r\nVar \u00ed \u00feessu part\u00edi \u00e1\u00f0an\r\n\u00c9g \u00feekkti stelpu sem a\u00f0 d\u00e1\u00f0an\r\n\u00c9g \u00fearf a\u00f0 segja vi\u00f0 \u00feig nokkur or\u00f0\r\nKomdu og sestu me\u00f0 m\u00e9r h\u00e9rna vi\u00f0 \u00feetta bor\u00f0\r\nErtu ekki me\u00f0 eitthva\u00f0 gott \u00ed gangi\r\nM\u00e9r finnst svon' eins og p\u00ednu m\u00e9r langi til\r\nA\u00f0 \u00feekkja \u00feig a\u00f0eins betur\r\nHva\u00f0 varstu a\u00f0 l\u00e6ra \u00ed vetur\r\n\r\n\r\nEn \u00e9g get allavega sagt \u00fe\u00e9r \r\n\u00e9g var a\u00f0 vinna \u00e1 vellinum\r\nK\u00fdldi einu sinni kana undir fellinu\r\nVar svo alveg a\u00f0 sp\u00e1 a\u00f0 far' \u00ed h\u00e1sk\u00f3lan\r\nEkki langt s\u00ed\u00f0an \u00e9g kl\u00e1ra\u00f0i kv\u00f6ldsk\u00f3lan\r\nEn n\u00fa ert \u00fe\u00fa g\u00f3\u00f0ri lei\u00f0 me\u00f0 a\u00f0 kl\u00e1ra \u00feessa s\u00e1lfr\u00e6\u00f0i\r\nSorry en \u00e9g er komin me\u00f0 sm\u00e1 m\u00e1l\u00e6\u00f0i\r\nOg dj\u00f6full er \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r \r\nme\u00f0 \u00feennan Bigga \u00ed Maus\r\nHvar varstu svo \u00feegar Hekla gaus\r\n\r\n\u00c9g var me\u00f0 stelpu sem h\u00e9t Linda\r\n\u00dea\u00f0 er langt s\u00ed\u00f0an h\u00fan f\u00f3r upp\u00e1 tinda\r\nGat aldrei neitt \u00ed st\u00e6r\u00f0fr\u00e6\u00f0i 103\r\nEn miki\u00f0 var andardr\u00e1ttur hennar hl\u00fdr\r\nAllir eru dj\u00fapir \u00e1 eitthverjum svi\u00f0um\r\n\u00dea\u00f0 fer bara eftir hverju vi\u00f0 mi\u00f0um\r\nOg passar \u00fea\u00f0 \u00e9g hafi heyrt \u00fe\u00fa hafir veri\u00f0 a\u00f0 leigja\r\n\u00e1 lindarg\u00f6tunni m\u00e9r heyr\u00f0ist \u00fe\u00fa segja\r\n\u00c9g var einu sinni n\u00e6stum komin \u00feanga\u00f0  inn\r\n\u00c9g var ekki s\u00e1 heldur \u00fati e\u00f0a inn\r\nVar \u00feetta ekki kv\u00f6ldi\u00f0 sem vi\u00f0 Atli saman skullum\r\n\u00c9g og P\u00e9tur \u00d3tt\u00f3s og \u00c1rni Vil var fullur\r\nOg \u00dalli, Viggo Morthensen var trylltir inn\u00e1 KG\r\nLeyf\u00f0u m\u00e9r svo a\u00f0 vera lengur hj\u00e1 \u00fe\u00e9r \u00fev\u00ed\r\n\u00de\u00fa minnir mig svol\u00edti\u00f0 \u00e1 Emil\u00ed\u00f6nu Torin\u00ed\r\n\u00c9g \u00feekki g\u00e6ja sem n\u00e1\u00f0i a\u00f0 skvett' a\u00f0eins \u00ed henni\r\n\r\nOg \u00fe\u00fa veist vel a\u00f0 \u00e9g \u00feekki \u00feig \r\nfr\u00e1 \u00fe\u00fasund millj\u00f3n lei\u00f0um\r\nvi\u00f0 erum komin af f\u00f3lki sem bj\u00f3 upp \u00e1 hei\u00f0um \r\nsvona eins og 53 kynsl\u00f3\u00f0ir, Sigur\u00f0ur bani F\u00e1fnis\r\ntuttugu og eitthva\u00f0 mismunandi tegundir efnis\r\n\u00de\u00fa veist a\u00f0 \u00fea\u00f0 er l\u00f6ngu,l\u00f6ngu,\r\nl\u00f6ngu b\u00fai\u00f0 a\u00f0 greina allt\r\nEr \u00fea\u00f0 eitthva\u00f0 skr\u00fdti\u00f0 \u00fe\u00f3 a\u00f0 m\u00e9r finnist kalt\r\nSj\u00e1\u00f0u svo til a\u00f0 \u00e9g f\u00e1i a\u00f0 koma a\u00f0eins n\u00e6r \u00fe\u00e9r\r\nvi\u00f0 erum hvort sem er einn og sami hluturinn\r\n\u00deetta er ekki illa meint\r\nog \u00fe\u00fa ert meira en fyrir framan mig\r\n\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur svo gott a\u00f0 ha ha ha hafa \u00feig\r\n", "chords": [{"code": "x32o1o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C_x32o1o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C", "uri": "/v2/chords/44351/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}, {"code": "xo221o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Am_xo221o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Am", "uri": "/v2/chords/46345/"}, {"code": "xxo232", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_D_xxo232.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "D", "uri": "/v2/chords/37627/"}], "id": 1386, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/timarnir-okkar/", "tags": [], "title": "T\u00edmarnir Okkar", "uri": "/v2/songs/1386/"}