{"authors": [{"name": "J\u00f3nas \u00c1rnason", "types": ["cover", "lyrics"], "uri": "/v2/artists/72/"}, {"name": "Amer\u00edskt \u00fej\u00f3\u00f0lag", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/999/"}], "body": "\u00c9g vakn[Am]a\u00f0i fyrir viku s\u00ed\u00f0an \r\ner vetrar[Dm]n\u00f3ttin r\u00edkti [Am]hlj\u00f3\u00f0\r\nog s\u00e1 \u00fear st[Am]anda Blakk minn br\u00fana\r\n\u00ed bleikri \u00fe[Dm]orra m\u00e1nans g[Am]l\u00f3\u00f0.\r\nSvo reyst\u00b4ann [F]allt \u00ed einu h[C]\u00f6fu\u00f0\r\nme\u00f0 opinn f[F]lipann og hneggja\u00f0i h[E]\u00e1tt\r\nog t\u00f3k s\u00ed\u00f0an s[Am]t\u00f6kk me\u00f0 strok \u00ed augum\r\nog stefndi h[Dm]eim \u00ed nor\u00f0ur \u00e1[Am]tt.\r\n\r\nS\u00fa lei\u00f0 er e[Am]rfi\u00f0 gamli garpur.\r\n\u00de\u00fa getur ei s[Dm]igra\u00f0 \u00feau reginfj[Am]\u00f6ll\r\n\u00fe\u00f3 st\u00e6lt s\u00e9 \u00fe\u00edn bringa og f\u00e6tur fimir\r\n\u00fe\u00edn fr\u00e6g\u00f0ar s[Dm]aga senn er[Am] \u00f6ll.\r\n\u00c1 gr\u00fdttum m[F]el \u00fear sem geisar st[C]ormur\r\nme\u00f0 grimdar fr[F]ost og hr\u00ed\u00f0ark[E]\u00f3f\r\n\u00e9g s\u00e9 hvar \u00fe\u00fa [Am]liggur kl\u00e1rinn kaski\r\nme\u00f0 klaka\u00f0ar n[Dm]asir og sprunginn h[Am]\u00f3f\r\n\r\n\u00de\u00fa skildir mig einan eftir Blakkur.\r\nN\u00fa enginn v[Dm]inur dvelst m\u00e9r hj[Am]\u00e1\r\nog enginn hlustar \u00e1 mitt elliraus\r\num \u00e6skust[Dm]\u00f6\u00f0varnar nor\u00f0urf[Am]r\u00e1.\r\nEn \u00ed brj\u00f3sti m[F]\u00ednu b\u00fdr eir\u00f0arl[C]eysi,\r\neykur og m[F]agnar s\u00edna gl\u00f3[E]\u00f0.\r\nMitt \u00falfgr\u00e1a h[Am]\u00f6fu\u00f0 h\u00e1tt \u00e9g reisi \r\nog held \u00ed n[Dm]or\u00f0ur \u00ed \u00fe\u00edna sl[Am]\u00f3\u00f0.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g vakn</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>a\u00f0i fyrir viku s\u00ed\u00f0an</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>er vetrar</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>n\u00f3ttin r\u00edkti </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>hlj\u00f3\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og s\u00e1 \u00fear st</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>anda Blakk minn br\u00fana</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00ed bleikri \u00fe</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>orra m\u00e1nans g</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>l\u00f3\u00f0.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Svo reyst\u00b4ann </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>allt \u00ed einu h</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00f6fu\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>me\u00f0 opinn f</span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>lipann og hneggja\u00f0i h</span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>\u00e1tt&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og t\u00f3k s\u00ed\u00f0an s</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>t\u00f6kk me\u00f0 strok \u00ed augum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og stefndi h</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>eim \u00ed nor\u00f0ur \u00e1</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>tt.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>S\u00fa lei\u00f0 er e</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>rfi\u00f0 gamli garpur.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00de\u00fa getur ei s</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>igra\u00f0 \u00feau reginfj</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00f6ll&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fe\u00f3 st\u00e6lt s\u00e9 \u00fe\u00edn bringa og f\u00e6tur fimir</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fe\u00edn fr\u00e6g\u00f0ar s</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>aga senn er</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong> \u00f6ll.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c1 gr\u00fdttum m</span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>el \u00fear sem geisar st</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>ormur</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>me\u00f0 grimdar fr</span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>ost og hr\u00ed\u00f0ark</span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>\u00f3f&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g s\u00e9 hvar \u00fe\u00fa </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>liggur kl\u00e1rinn kaski</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>me\u00f0 klaka\u00f0ar n</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>asir og sprunginn h</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00f3f&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00de\u00fa skildir mig einan eftir Blakkur.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>N\u00fa enginn v</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>inur dvelst m\u00e9r hj</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00e1&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og enginn hlustar \u00e1 mitt elliraus</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>um \u00e6skust</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>\u00f6\u00f0varnar nor\u00f0urf</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>r\u00e1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En \u00ed brj\u00f3sti m</span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00ednu b\u00fdr eir\u00f0arl</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>eysi,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>eykur og m</span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>agnar s\u00edna gl\u00f3</span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>\u00f0.&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Mitt \u00falfgr\u00e1a h</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00f6fu\u00f0 h\u00e1tt \u00e9g reisi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og held \u00ed n</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>or\u00f0ur \u00ed \u00fe\u00edna sl</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00f3\u00f0.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n", "body_stripped": "\u00c9g vakna\u00f0i fyrir viku s\u00ed\u00f0an \r\ner vetrarn\u00f3ttin r\u00edkti hlj\u00f3\u00f0\r\nog s\u00e1 \u00fear standa Blakk minn br\u00fana\r\n\u00ed bleikri \u00feorra m\u00e1nans gl\u00f3\u00f0.\r\nSvo reyst\u00b4ann allt \u00ed einu h\u00f6fu\u00f0\r\nme\u00f0 opinn flipann og hneggja\u00f0i h\u00e1tt\r\nog t\u00f3k s\u00ed\u00f0an st\u00f6kk me\u00f0 strok \u00ed augum\r\nog stefndi heim \u00ed nor\u00f0ur \u00e1tt.\r\n\r\nS\u00fa lei\u00f0 er erfi\u00f0 gamli garpur.\r\n\u00de\u00fa getur ei sigra\u00f0 \u00feau reginfj\u00f6ll\r\n\u00fe\u00f3 st\u00e6lt s\u00e9 \u00fe\u00edn bringa og f\u00e6tur fimir\r\n\u00fe\u00edn fr\u00e6g\u00f0ar saga senn er \u00f6ll.\r\n\u00c1 gr\u00fdttum mel \u00fear sem geisar stormur\r\nme\u00f0 grimdar frost og hr\u00ed\u00f0ark\u00f3f\r\n\u00e9g s\u00e9 hvar \u00fe\u00fa liggur kl\u00e1rinn kaski\r\nme\u00f0 klaka\u00f0ar nasir og sprunginn h\u00f3f\r\n\r\n\u00de\u00fa skildir mig einan eftir Blakkur.\r\nN\u00fa enginn vinur dvelst m\u00e9r hj\u00e1\r\nog enginn hlustar \u00e1 mitt elliraus\r\num \u00e6skust\u00f6\u00f0varnar nor\u00f0urfr\u00e1.\r\nEn \u00ed brj\u00f3sti m\u00ednu b\u00fdr eir\u00f0arleysi,\r\neykur og magnar s\u00edna gl\u00f3\u00f0.\r\nMitt \u00falfgr\u00e1a h\u00f6fu\u00f0 h\u00e1tt \u00e9g reisi \r\nog held \u00ed nor\u00f0ur \u00ed \u00fe\u00edna sl\u00f3\u00f0.", "chords": [{"code": "xo221o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Am_xo221o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Am", "uri": "/v2/chords/46345/"}, {"code": "xxo231", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Dm_xxo231.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Dm", "uri": "/v2/chords/10429/"}, {"code": "133211", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_F_133211.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "F", "uri": "/v2/chords/5212/"}, {"code": "x32o1o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C_x32o1o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C", "uri": "/v2/chords/44351/"}, {"code": "o221oo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_E_o221oo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "E", "uri": "/v2/chords/16374/"}], "id": 1493, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/blakkur/", "tags": [], "title": "Blakkur", "uri": "/v2/songs/1493/"}