{"authors": [{"name": "Haukur Morthens", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/200/"}, {"name": "Einar Markan", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/146/"}, {"name": "T\u00f3mas Gu\u00f0mundsson", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/54/"}], "body": "[A7]Enn\u00fe\u00e1 brennur m\u00e9r \u00ed [Dm]muna,\r\nmeir en nokkurn skyldi [A]gruna,\r\na\u00f0 \u00fe\u00fa gafst m\u00e9r undir f\u00f3tinn.\r\n[A7]Fyrir sunnan Fr\u00edkirkjuna\r\n[Dm]f\u00f3rum [Gm]vi\u00f0 \u00e1 [A7]stefnu[Dm]m\u00f3tin.\r\n\r\nEn [A7]eg var bara, eins og [Dm]gengur,\r\n\u00e1stfanginn og saklaus [A]drengur.\r\nMe\u00f0 s\u00f6knu\u00f0i \u00e9g seinna fann a\u00f0\r\n[A7]vi\u00f0 hef\u00f0um geta\u00f0 vaka\u00f0 lengur\r\nog [Dm]veri\u00f0 [Gm]betri [A7]hvort vi\u00f0 [Dm]anna\u00f0.\r\n\r\nSvo [A7]var \u00fea\u00f0 fyrir \u00e1tta [Dm]\u00e1rum,\r\na\u00f0 \u00e9g kvaddi \u00feig, me\u00f0 [A]t\u00e1rum,\r\ndaginn sem \u00fe\u00fa sigldir h\u00e9\u00f0an.\r\n[A7]Harmalj\u00f3\u00f0 \u00far hafsins b\u00e1rum\r\n[Dm]hjarta [Gm]m\u00ednu [A7]fylgdi' \u00e1 [Dm]me\u00f0an.\r\n\r\nEn [A7]hver veit nema lj\u00f3sir [Dm]lokkar,\r\nl\u00edtill kj\u00f3ll og stuttir [A]sokkar\r\nhittist fyrir hinumegin?\r\n\u00de\u00e1 [A7]getum vi\u00f0 \u00ed gle\u00f0i okkar\r\n[Dm]gengi\u00f0 [Gm]su\u00f0ur [A7]Lauf\u00e1s[Dm]veginn.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>Enn\u00fe\u00e1 brennur m\u00e9r \u00ed </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>muna,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>meir en nokkurn skyldi </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>gruna,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>a\u00f0 \u00fe\u00fa gafst m\u00e9r undir f\u00f3tinn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>Fyrir sunnan Fr\u00edkirkjuna</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>f\u00f3rum </span><span><strong><span>[</span>Gm<span>]</span></strong>vi\u00f0 \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>stefnu</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>m\u00f3tin.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>eg var bara, eins og </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>gengur,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e1stfanginn og saklaus </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>drengur.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Me\u00f0 s\u00f6knu\u00f0i \u00e9g seinna fann a\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>vi\u00f0 hef\u00f0um geta\u00f0 vaka\u00f0 lengur</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>veri\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Gm<span>]</span></strong>betri </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>hvort vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>anna\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Svo </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>var \u00fea\u00f0 fyrir \u00e1tta </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>\u00e1rum,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>a\u00f0 \u00e9g kvaddi \u00feig, me\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>t\u00e1rum,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>daginn sem \u00fe\u00fa sigldir h\u00e9\u00f0an.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>Harmalj\u00f3\u00f0 \u00far hafsins b\u00e1rum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>hjarta </span><span><strong><span>[</span>Gm<span>]</span></strong>m\u00ednu </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>fylgdi' \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>me\u00f0an.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>hver veit nema lj\u00f3sir </span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>lokkar,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>l\u00edtill kj\u00f3ll og stuttir </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>sokkar</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>hittist fyrir hinumegin?</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00de\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>getum vi\u00f0 \u00ed gle\u00f0i okkar</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>gengi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Gm<span>]</span></strong>su\u00f0ur </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>Lauf\u00e1s</span><span><strong><span>[</span>Dm<span>]</span></strong>veginn.</span>\n</div>\n", "body_stripped": "Enn\u00fe\u00e1 brennur m\u00e9r \u00ed muna,\r\nmeir en nokkurn skyldi gruna,\r\na\u00f0 \u00fe\u00fa gafst m\u00e9r undir f\u00f3tinn.\r\nFyrir sunnan Fr\u00edkirkjuna\r\nf\u00f3rum vi\u00f0 \u00e1 stefnum\u00f3tin.\r\n\r\nEn eg var bara, eins og gengur,\r\n\u00e1stfanginn og saklaus drengur.\r\nMe\u00f0 s\u00f6knu\u00f0i \u00e9g seinna fann a\u00f0\r\nvi\u00f0 hef\u00f0um geta\u00f0 vaka\u00f0 lengur\r\nog veri\u00f0 betri hvort vi\u00f0 anna\u00f0.\r\n\r\nSvo var \u00fea\u00f0 fyrir \u00e1tta \u00e1rum,\r\na\u00f0 \u00e9g kvaddi \u00feig, me\u00f0 t\u00e1rum,\r\ndaginn sem \u00fe\u00fa sigldir h\u00e9\u00f0an.\r\nHarmalj\u00f3\u00f0 \u00far hafsins b\u00e1rum\r\nhjarta m\u00ednu fylgdi' \u00e1 me\u00f0an.\r\n\r\nEn hver veit nema lj\u00f3sir lokkar,\r\nl\u00edtill kj\u00f3ll og stuttir sokkar\r\nhittist fyrir hinumegin?\r\n\u00de\u00e1 getum vi\u00f0 \u00ed gle\u00f0i okkar\r\ngengi\u00f0 su\u00f0ur Lauf\u00e1sveginn.", "chords": [{"code": "xo2o2o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_A7_xo2o2o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "A7", "uri": "/v2/chords/52601/"}, {"code": "xxo231", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Dm_xxo231.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Dm", "uri": "/v2/chords/10429/"}, {"code": "xo222o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_A_xo222o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "A", "uri": "/v2/chords/14373/"}, {"code": "355333", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Gm_355333.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Gm", "uri": "/v2/chords/18575/"}], "id": 163, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/fyrir-atta-arum/", "tags": [], "title": "Fyrir \u00e1tta \u00e1rum", "uri": "/v2/songs/163/"}