{"authors": [{"name": "\u00dej\u00f3\u00f0lag", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/1212/"}, {"name": "Barnak\u00f3r Gu\u00f0r\u00fanar \u00c1rnad\u00f3ttur", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/1340/"}, {"name": "Ragnar J\u00f3hannesson", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/111/"}], "body": "Me\u00f0 s\u00f3l \u00ed [D]hjarta og s\u00f6ng \u00e1 v\u00f6rum\r\nvi\u00f0 setjumst [G]ni\u00f0ur \u00ed gr\u00e6nni [D]laut,\r\n\u00ed l\u00e1gu [G]kjarri vi\u00f0 kveikjum [D]eldinn,\r\nkak\u00f3 hitum og [A]eldum [D]graut.\r\n\r\nEnn logar [D]s\u00f3lin \u00e1 S\u00falnatindi,\r\nog senn fer [G]n\u00f3ttin um dalsins [D]kinn,\r\nog skuggar [G]lengjast og sk\u00e1tinn [D]\u00fereytist,\r\nhann skr\u00ed\u00f0ur s\u00e6ll \u00ed [A]pokann [D]sinn.\r\n\r\nOg sk\u00e1ta [D]dreymir \u00ed v\u00e6r\u00f0arvo\u00f0um\r\num var\u00f0eld, [G]kak\u00f3 og n\u00fdjan [D]dag.\r\nAf h\u00e1um [G]hrotum \u00fe\u00e1 titra [D]tj\u00f6ldin,\r\n\u00ed takti, einmitt vi\u00f0 [A]\u00feetta [D]lag.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span>Me\u00f0 s\u00f3l \u00ed </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>hjarta og s\u00f6ng \u00e1 v\u00f6rum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>vi\u00f0 setjumst </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>ni\u00f0ur \u00ed gr\u00e6nni </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>laut,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00ed l\u00e1gu </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>kjarri vi\u00f0 kveikjum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>eldinn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>kak\u00f3 hitum og </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>eldum </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>graut.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Enn logar </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>s\u00f3lin \u00e1 S\u00falnatindi,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og senn fer </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>n\u00f3ttin um dalsins </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>kinn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og skuggar </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>lengjast og sk\u00e1tinn </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>\u00fereytist,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>hann skr\u00ed\u00f0ur s\u00e6ll \u00ed </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>pokann </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>sinn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og sk\u00e1ta </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>dreymir \u00ed v\u00e6r\u00f0arvo\u00f0um</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>um var\u00f0eld, </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>kak\u00f3 og n\u00fdjan </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>dag.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Af h\u00e1um </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hrotum \u00fe\u00e1 titra </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>tj\u00f6ldin,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00ed takti, einmitt vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00feetta </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>lag.</span>\n</div>\n", "body_stripped": "Me\u00f0 s\u00f3l \u00ed hjarta og s\u00f6ng \u00e1 v\u00f6rum\r\nvi\u00f0 setjumst ni\u00f0ur \u00ed gr\u00e6nni laut,\r\n\u00ed l\u00e1gu kjarri vi\u00f0 kveikjum eldinn,\r\nkak\u00f3 hitum og eldum graut.\r\n\r\nEnn logar s\u00f3lin \u00e1 S\u00falnatindi,\r\nog senn fer n\u00f3ttin um dalsins kinn,\r\nog skuggar lengjast og sk\u00e1tinn \u00fereytist,\r\nhann skr\u00ed\u00f0ur s\u00e6ll \u00ed pokann sinn.\r\n\r\nOg sk\u00e1ta dreymir \u00ed v\u00e6r\u00f0arvo\u00f0um\r\num var\u00f0eld, kak\u00f3 og n\u00fdjan dag.\r\nAf h\u00e1um hrotum \u00fe\u00e1 titra tj\u00f6ldin,\r\n\u00ed takti, einmitt vi\u00f0 \u00feetta lag.", "chords": [{"code": "xxo232", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_D_xxo232.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "D", "uri": "/v2/chords/37627/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}, {"code": "xo222o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_A_xo222o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "A", "uri": "/v2/chords/14373/"}], "id": 223, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/med-sol-i-hjarta/", "tags": [], "title": "Me\u00f0 s\u00f3l \u00ed hjarta", "uri": "/v2/songs/223/"}