{"authors": [{"name": "Savanna Tr\u00ed\u00f3i\u00f0", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/1281/"}, {"name": "\u00d3l\u00edna Andr\u00e9sd\u00f3ttir", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/225/"}, {"name": "Sigvaldi Kaldal\u00f3ns", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/73/"}], "body": "[Em]S\u00e6md er hverri \u00fej\u00f3\u00f0 a\u00f0 eiga s\u00e6garpa [B7]enn.\r\nEkki var a\u00f0 [Em]spauga me\u00f0 \u00fe\u00e1 \u00dat[Am]nesja[B7]menn.\r\n\r\n     [Em]Sagt hefur \u00fea\u00f0 [Am]veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja[B7]menn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu [Em]sj\u00f3inn og s\u00e6kj[B7]a hann [Em]enn.\r\n\r\n[Em]Unnur bau\u00f0 \u00feeim fa\u00f0m sinn svo ferleg og [B7]h\u00e1.\r\nKunnu \u00feeir a\u00f0 [Em]beita hana [Am]br\u00f6g\u00f0um s\u00ednum [B7]\u00fe\u00e1.\r\n\r\n     [Em]Sagt hefur \u00fea\u00f0 [Am]veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja[B7]menn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu [Em]sj\u00f3inn og s\u00e6kj[B7]a hann [Em]enn.\r\n\r\n[Em]Kunnu \u00feeir a\u00f0 st\u00fdra, og styrk var \u00feeirra [B7]mund.\r\nB\u00e1rum ristu [Em]byr\u00f0ingarnir [Am]\u00f3l\u00edfi[B7]sund.\r\n\r\n     [Em]Sagt hefur \u00fea\u00f0 [Am]veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja[B7]menn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu [Em]sj\u00f3inn og s\u00e6kj[B7]a hann [Em]enn.\r\n\r\n[Em]Ekki er a\u00f0 spauga me\u00f0 \u00edslenskt sj\u00f3manns[B7]bl\u00f3\u00f0,\r\n\u00f3lgandi sem [Em]hafi\u00f0 og [Am]eldfjalla[B7]gl\u00f3\u00f0.\r\n\r\n     [Em]Sagt hefur \u00fea\u00f0 [Am]veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja[B7]menn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu [Em]sj\u00f3inn og s\u00e6kj[B7]a hann [Em]enn.\r\n\r\n[Em]\u00c1s\u00e6ki\u00f0 sem logi og \u00e1r\u00e6\u00f0i\u00f0 sem [B7]brim,\r\nhr\u00e6\u00f0ist hvorki [Em]brotsj\u00f3 n\u00e9 [Am]b\u00e1lvi\u00f0ra [B7]glym.\r\n\r\n     [Em]Sagt hefur \u00fea\u00f0 [Am]veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja[B7]menn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu [Em]sj\u00f3inn og s\u00e6kj[B7]a hann [Em]enn.\r\n\r\n[Em]Gull a\u00f0 s\u00e6kja\u2019  \u00ed greipar \u00feeim geigv\u00e6na [B7]mar\r\nekki nema [Em]ofurmennum [Am]\u00e6tlandi [B7]var.\r\n\r\n     [Em]Sagt hefur \u00fea\u00f0 [Am]veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja[B7]menn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu [Em]sj\u00f3inn og s\u00e6kj[B7]a hann [Em]enn.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>S\u00e6md er hverri \u00fej\u00f3\u00f0 a\u00f0 eiga s\u00e6garpa </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>enn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Ekki var a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>spauga me\u00f0 \u00fe\u00e1 \u00dat</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>nesja</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>menn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Sagt hefur \u00fea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>menn&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>fast \u00feeir s\u00f3ttu </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>sj\u00f3inn og s\u00e6kj</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>a hann </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>enn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Unnur bau\u00f0 \u00feeim fa\u00f0m sinn svo ferleg og </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>h\u00e1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Kunnu \u00feeir a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>beita hana </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>br\u00f6g\u00f0um s\u00ednum </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>\u00fe\u00e1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Sagt hefur \u00fea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>menn&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>fast \u00feeir s\u00f3ttu </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>sj\u00f3inn og s\u00e6kj</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>a hann </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>enn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Kunnu \u00feeir a\u00f0 st\u00fdra, og styrk var \u00feeirra </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>mund.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>B\u00e1rum ristu </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>byr\u00f0ingarnir </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00f3l\u00edfi</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>sund.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Sagt hefur \u00fea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>menn&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>fast \u00feeir s\u00f3ttu </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>sj\u00f3inn og s\u00e6kj</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>a hann </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>enn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Ekki er a\u00f0 spauga me\u00f0 \u00edslenskt sj\u00f3manns</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>bl\u00f3\u00f0,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00f3lgandi sem </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>hafi\u00f0 og </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>eldfjalla</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>gl\u00f3\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Sagt hefur \u00fea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>menn&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>fast \u00feeir s\u00f3ttu </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>sj\u00f3inn og s\u00e6kj</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>a hann </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>enn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>\u00c1s\u00e6ki\u00f0 sem logi og \u00e1r\u00e6\u00f0i\u00f0 sem </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>brim,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>hr\u00e6\u00f0ist hvorki </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>brotsj\u00f3 n\u00e9 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>b\u00e1lvi\u00f0ra </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>glym.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Sagt hefur \u00fea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>menn&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>fast \u00feeir s\u00f3ttu </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>sj\u00f3inn og s\u00e6kj</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>a hann </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>enn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Gull a\u00f0 s\u00e6kja\u2019  \u00ed greipar \u00feeim geigv\u00e6na </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>mar&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>ekki nema </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>ofurmennum </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00e6tlandi </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>var.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Sagt hefur \u00fea\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>veri\u00f0 um Su\u00f0urnesja</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>menn&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>fast \u00feeir s\u00f3ttu </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>sj\u00f3inn og s\u00e6kj</span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>a hann </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>enn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n", "body_stripped": "S\u00e6md er hverri \u00fej\u00f3\u00f0 a\u00f0 eiga s\u00e6garpa enn.\r\nEkki var a\u00f0 spauga me\u00f0 \u00fe\u00e1 \u00datnesjamenn.\r\n\r\n     Sagt hefur \u00fea\u00f0 veri\u00f0 um Su\u00f0urnesjamenn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu sj\u00f3inn og s\u00e6kja hann enn.\r\n\r\nUnnur bau\u00f0 \u00feeim fa\u00f0m sinn svo ferleg og h\u00e1.\r\nKunnu \u00feeir a\u00f0 beita hana br\u00f6g\u00f0um s\u00ednum \u00fe\u00e1.\r\n\r\n     Sagt hefur \u00fea\u00f0 veri\u00f0 um Su\u00f0urnesjamenn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu sj\u00f3inn og s\u00e6kja hann enn.\r\n\r\nKunnu \u00feeir a\u00f0 st\u00fdra, og styrk var \u00feeirra mund.\r\nB\u00e1rum ristu byr\u00f0ingarnir \u00f3l\u00edfisund.\r\n\r\n     Sagt hefur \u00fea\u00f0 veri\u00f0 um Su\u00f0urnesjamenn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu sj\u00f3inn og s\u00e6kja hann enn.\r\n\r\nEkki er a\u00f0 spauga me\u00f0 \u00edslenskt sj\u00f3mannsbl\u00f3\u00f0,\r\n\u00f3lgandi sem hafi\u00f0 og eldfjallagl\u00f3\u00f0.\r\n\r\n     Sagt hefur \u00fea\u00f0 veri\u00f0 um Su\u00f0urnesjamenn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu sj\u00f3inn og s\u00e6kja hann enn.\r\n\r\n\u00c1s\u00e6ki\u00f0 sem logi og \u00e1r\u00e6\u00f0i\u00f0 sem brim,\r\nhr\u00e6\u00f0ist hvorki brotsj\u00f3 n\u00e9 b\u00e1lvi\u00f0ra glym.\r\n\r\n     Sagt hefur \u00fea\u00f0 veri\u00f0 um Su\u00f0urnesjamenn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu sj\u00f3inn og s\u00e6kja hann enn.\r\n\r\nGull a\u00f0 s\u00e6kja\u2019  \u00ed greipar \u00feeim geigv\u00e6na mar\r\nekki nema ofurmennum \u00e6tlandi var.\r\n\r\n     Sagt hefur \u00fea\u00f0 veri\u00f0 um Su\u00f0urnesjamenn\r\n     fast \u00feeir s\u00f3ttu sj\u00f3inn og s\u00e6kja hann enn.", "chords": [{"code": "o22ooo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Em_o22ooo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Em", "uri": "/v2/chords/63919/"}, {"code": "x212o2", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_B7_x212o2.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "B7", "uri": "/v2/chords/51862/"}, {"code": "xo221o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Am_xo221o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Am", "uri": "/v2/chords/46345/"}], "id": 267, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/sudurnesjamenn/", "tags": [], "title": "Su\u00f0urnesjamenn", "uri": "/v2/songs/267/"}