{"authors": [{"name": "Bubbi Morthens", "types": ["cover", "melody", "lyrics"], "uri": "/v2/artists/24/"}], "body": "\u00c9g [Cm]kom \u00ed \u00feorpi\u00f0 kv\u00f6ld eitt um sumar\r\nklukkan t\u00f3lf \u00ed mi\u00f0n\u00e6tur[G]s\u00f3l,\r\n\u00e9g f\u00e9kk herbergi upp \u00e1 verb\u00fa\u00f0, \u00fea\u00f0 virtist \u00ed lagi\r\nme\u00f0 vaski, bor\u00f0i og [Cm]st\u00f3l.\r\n\r\nUm [Cm]morguninn gekk \u00e9g \u00fat \u00e1 g\u00f6tuna a\u00f0 sko\u00f0a,\r\ns\u00e1 g\u00f6mul v\u00e9lhr\u00e6 liggja \u00fat\u00e1 [G]l\u00f3\u00f0,\r\n\u00e9g s\u00e1 h\u00fas sem \u00e1ttu s\u00f6gu og sum voru a\u00f0 deyja,\r\n\u00fea\u00f0 seytla\u00f0i \u00far gluggunum [Cm]bl\u00f3\u00f0.\r\n \r\n     \u00dea\u00f0 er [Cm]stelpa sem starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun [Cm]m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 [Cm]f\u00f6tt.\r\n\r\n\u00c9g [Cm]s\u00e1 hana dansa me\u00f0 d\u00f6pur gr\u00e6n augu,\r\ndansa l\u00edkt og h\u00fan v\u00e6ri ekki [G]h\u00e9r,\r\nh\u00fan virtist l\u00ed\u00f0a um \u00ed s\u00ednum loka\u00f0a heimi,\r\nl\u00e6stum fyrir \u00fe\u00e9r og [Cm]m\u00e9r.\r\n\r\nHver [Cm]h\u00fan var vissi \u00e9g ekki en alla \u00e9g spur\u00f0i\r\nsem \u00e1ttu lei\u00f0 \u00fear[G] hj\u00e1 \r\n\u00fear til m\u00e9r var sagt a\u00f0 einn svartan vetur \r\nhef\u00f0i sj\u00f3rinn teki\u00f0 manninn henni [Cm]fr\u00e1.\r\n\r\n     \u00dea\u00f0 er [Cm]stelpa sem starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun [Cm]m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 [Cm]f\u00f6tt.\r\n\r\n\u00deessi [Cm]starandi augu, haustgr\u00e6n sem hafi\u00f0,\r\n\u00e9g horf\u00f0i ofan \u00ed dj\u00fapi\u00f0 eitt [G]kv\u00f6ld,\r\n\u00feau speglu\u00f0u eitthva\u00f0 sem a\u00f0eins hafi\u00f0 skildi \r\nangurv\u00e6r, t\u00e6landi og [Cm]k\u00f6ld.\r\n\r\nUppi \u00e1 [Cm]hamrinum st\u00f3\u00f0 h\u00fan og star\u00f0i yfir fj\u00f6r\u00f0inn\r\nstundum kraup h\u00fan hv\u00f6nninni [G]\u00ed,\r\n\u00fear teyga\u00f0i h\u00fan vindinn og villt augun gr\u00e9tu\r\nme\u00f0an vonin hvarf henni [Cm]\u00e1 n\u00fd.\r\n\r\n     \u00deetta er [Cm]stelpan sem starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun [Cm]m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 [Cm]f\u00f6tt.\r\n\r\n\u00deetta [Cm]sumar var fallegt, \u00e9g f\u00e9kk n\u00f3g a\u00f0 vinna,\r\n\u00fea\u00f0 fiska\u00f0ist og t\u00ed\u00f0in var [G]g\u00f3\u00f0.\r\nEn \u00e9g st\u00f3\u00f0 og hugsa\u00f0i og star\u00f0i \u00fat um glugga\r\num stelpuna sem var talin [Cm]\u00f3\u00f0.\r\n\r\nEina [Cm]n\u00f3tt hr\u00f6kk \u00e9g upp \u00ed skelfingu og skildi\r\nhva\u00f0 skrei\u00f0 um \u00ed hjarta [G]m\u00e9r.\r\n\u00dea\u00f0 sem virtist vera \u00ed fyrstu bara forvitni hjartans\r\nhaf\u00f0i fundi\u00f0 \u00e1stina [Cm]h\u00e9r.\r\n\r\n     \u00cd [Cm]stelpunni sem starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun [Cm]m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 [Cm]f\u00f6tt.\r\n\r\nDaginn [Cm]eftir f\u00f3r \u00e9g me\u00f0 fyrsta b\u00edlnum\r\nsem flutti mig su\u00f0ur \u00e1 [G]lei\u00f0.\r\n\u00c9g leit aldrei til baka, \u00e9g b\u00f6lva\u00f0i \u00ed hlj\u00f3\u00f0i\r\nog \u00ed brj\u00f3stinu var eitthva\u00f0 sem [Cm]svei\u00f0.\r\n\r\nEr \u00e9g [Cm]les \u00fea\u00f0 \u00ed bla\u00f0i a\u00f0 b\u00e1tur hafi farist\r\n\u00fe\u00e1 birtist mynd \u00ed huga [G]m\u00e9r\r\n\u00fear sem h\u00fan stendur og starir \u00e1 hafi\u00f0 \r\nstarir \u00fear til birtu [Cm]\u00fever.\r\n\r\n     \u00c9g man [Cm]stelpuna sem star\u00f0i \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun [Cm]m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 [G]hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 [Cm]f\u00f6tt.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>kom \u00ed \u00feorpi\u00f0 kv\u00f6ld eitt um sumar</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>klukkan t\u00f3lf \u00ed mi\u00f0n\u00e6tur</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>s\u00f3l,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g f\u00e9kk herbergi upp \u00e1 verb\u00fa\u00f0, \u00fea\u00f0 virtist \u00ed lagi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>me\u00f0 vaski, bor\u00f0i og </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>st\u00f3l.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Um </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>morguninn gekk \u00e9g \u00fat \u00e1 g\u00f6tuna a\u00f0 sko\u00f0a,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>s\u00e1 g\u00f6mul v\u00e9lhr\u00e6 liggja \u00fat\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>l\u00f3\u00f0,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g s\u00e1 h\u00fas sem \u00e1ttu s\u00f6gu og sum voru a\u00f0 deyja,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fea\u00f0 seytla\u00f0i \u00far gluggunum </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>bl\u00f3\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00dea\u00f0 er </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>stelpa sem starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>stj\u00f6rf me\u00f0 augun </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>m\u00f6tt&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>f\u00f6tt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>s\u00e1 hana dansa me\u00f0 d\u00f6pur gr\u00e6n augu,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>dansa l\u00edkt og h\u00fan v\u00e6ri ekki </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>h\u00e9r,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>h\u00fan virtist l\u00ed\u00f0a um \u00ed s\u00ednum loka\u00f0a heimi,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>l\u00e6stum fyrir \u00fe\u00e9r og </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>m\u00e9r.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Hver </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>h\u00fan var vissi \u00e9g ekki en alla \u00e9g spur\u00f0i</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>sem \u00e1ttu lei\u00f0 \u00fear</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong> hj\u00e1</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fear til m\u00e9r var sagt a\u00f0 einn svartan vetur</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>hef\u00f0i sj\u00f3rinn teki\u00f0 manninn henni </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>fr\u00e1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00dea\u00f0 er </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>stelpa sem starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>stj\u00f6rf me\u00f0 augun </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>m\u00f6tt&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>f\u00f6tt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00deessi </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>starandi augu, haustgr\u00e6n sem hafi\u00f0,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g horf\u00f0i ofan \u00ed dj\u00fapi\u00f0 eitt </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>kv\u00f6ld,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00feau speglu\u00f0u eitthva\u00f0 sem a\u00f0eins hafi\u00f0 skildi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>angurv\u00e6r, t\u00e6landi og </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>k\u00f6ld.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Uppi \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>hamrinum st\u00f3\u00f0 h\u00fan og star\u00f0i yfir fj\u00f6r\u00f0inn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>stundum kraup h\u00fan hv\u00f6nninni </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00ed,&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fear teyga\u00f0i h\u00fan vindinn og villt augun gr\u00e9tu</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>me\u00f0an vonin hvarf henni </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>\u00e1 n\u00fd.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00deetta er </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>stelpan sem starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>stj\u00f6rf me\u00f0 augun </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>m\u00f6tt&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>f\u00f6tt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00deetta </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>sumar var fallegt, \u00e9g f\u00e9kk n\u00f3g a\u00f0 vinna,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fea\u00f0 fiska\u00f0ist og t\u00ed\u00f0in var </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>g\u00f3\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En \u00e9g st\u00f3\u00f0 og hugsa\u00f0i og star\u00f0i \u00fat um glugga</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>um stelpuna sem var talin </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>\u00f3\u00f0.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Eina </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>n\u00f3tt hr\u00f6kk \u00e9g upp \u00ed skelfingu og skildi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>hva\u00f0 skrei\u00f0 um \u00ed hjarta </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>m\u00e9r.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00dea\u00f0 sem virtist vera \u00ed fyrstu bara forvitni hjartans</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>haf\u00f0i fundi\u00f0 \u00e1stina </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>h\u00e9r.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00cd </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>stelpunni sem starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>stj\u00f6rf me\u00f0 augun </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>m\u00f6tt&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>f\u00f6tt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Daginn </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>eftir f\u00f3r \u00e9g me\u00f0 fyrsta b\u00edlnum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>sem flutti mig su\u00f0ur \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>lei\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g leit aldrei til baka, \u00e9g b\u00f6lva\u00f0i \u00ed hlj\u00f3\u00f0i</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og \u00ed brj\u00f3stinu var eitthva\u00f0 sem </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>svei\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Er \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>les \u00fea\u00f0 \u00ed bla\u00f0i a\u00f0 b\u00e1tur hafi farist</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fe\u00e1 birtist mynd \u00ed huga </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>m\u00e9r&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fear sem h\u00fan stendur og starir \u00e1 hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>starir \u00fear til birtu </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>\u00fever.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00c9g man </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>stelpuna sem star\u00f0i \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>stj\u00f6rf me\u00f0 augun </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>m\u00f6tt&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>hafi\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Cm<span>]</span></strong>f\u00f6tt.</span>\n</div>\n", "body_stripped": "\u00c9g kom \u00ed \u00feorpi\u00f0 kv\u00f6ld eitt um sumar\r\nklukkan t\u00f3lf \u00ed mi\u00f0n\u00e6turs\u00f3l,\r\n\u00e9g f\u00e9kk herbergi upp \u00e1 verb\u00fa\u00f0, \u00fea\u00f0 virtist \u00ed lagi\r\nme\u00f0 vaski, bor\u00f0i og st\u00f3l.\r\n\r\nUm morguninn gekk \u00e9g \u00fat \u00e1 g\u00f6tuna a\u00f0 sko\u00f0a,\r\ns\u00e1 g\u00f6mul v\u00e9lhr\u00e6 liggja \u00fat\u00e1 l\u00f3\u00f0,\r\n\u00e9g s\u00e1 h\u00fas sem \u00e1ttu s\u00f6gu og sum voru a\u00f0 deyja,\r\n\u00fea\u00f0 seytla\u00f0i \u00far gluggunum bl\u00f3\u00f0.\r\n \r\n     \u00dea\u00f0 er stelpa sem starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 f\u00f6tt.\r\n\r\n\u00c9g s\u00e1 hana dansa me\u00f0 d\u00f6pur gr\u00e6n augu,\r\ndansa l\u00edkt og h\u00fan v\u00e6ri ekki h\u00e9r,\r\nh\u00fan virtist l\u00ed\u00f0a um \u00ed s\u00ednum loka\u00f0a heimi,\r\nl\u00e6stum fyrir \u00fe\u00e9r og m\u00e9r.\r\n\r\nHver h\u00fan var vissi \u00e9g ekki en alla \u00e9g spur\u00f0i\r\nsem \u00e1ttu lei\u00f0 \u00fear hj\u00e1 \r\n\u00fear til m\u00e9r var sagt a\u00f0 einn svartan vetur \r\nhef\u00f0i sj\u00f3rinn teki\u00f0 manninn henni fr\u00e1.\r\n\r\n     \u00dea\u00f0 er stelpa sem starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 f\u00f6tt.\r\n\r\n\u00deessi starandi augu, haustgr\u00e6n sem hafi\u00f0,\r\n\u00e9g horf\u00f0i ofan \u00ed dj\u00fapi\u00f0 eitt kv\u00f6ld,\r\n\u00feau speglu\u00f0u eitthva\u00f0 sem a\u00f0eins hafi\u00f0 skildi \r\nangurv\u00e6r, t\u00e6landi og k\u00f6ld.\r\n\r\nUppi \u00e1 hamrinum st\u00f3\u00f0 h\u00fan og star\u00f0i yfir fj\u00f6r\u00f0inn\r\nstundum kraup h\u00fan hv\u00f6nninni \u00ed,\r\n\u00fear teyga\u00f0i h\u00fan vindinn og villt augun gr\u00e9tu\r\nme\u00f0an vonin hvarf henni \u00e1 n\u00fd.\r\n\r\n     \u00deetta er stelpan sem starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 f\u00f6tt.\r\n\r\n\u00deetta sumar var fallegt, \u00e9g f\u00e9kk n\u00f3g a\u00f0 vinna,\r\n\u00fea\u00f0 fiska\u00f0ist og t\u00ed\u00f0in var g\u00f3\u00f0.\r\nEn \u00e9g st\u00f3\u00f0 og hugsa\u00f0i og star\u00f0i \u00fat um glugga\r\num stelpuna sem var talin \u00f3\u00f0.\r\n\r\nEina n\u00f3tt hr\u00f6kk \u00e9g upp \u00ed skelfingu og skildi\r\nhva\u00f0 skrei\u00f0 um \u00ed hjarta m\u00e9r.\r\n\u00dea\u00f0 sem virtist vera \u00ed fyrstu bara forvitni hjartans\r\nhaf\u00f0i fundi\u00f0 \u00e1stina h\u00e9r.\r\n\r\n     \u00cd stelpunni sem starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 f\u00f6tt.\r\n\r\nDaginn eftir f\u00f3r \u00e9g me\u00f0 fyrsta b\u00edlnum\r\nsem flutti mig su\u00f0ur \u00e1 lei\u00f0.\r\n\u00c9g leit aldrei til baka, \u00e9g b\u00f6lva\u00f0i \u00ed hlj\u00f3\u00f0i\r\nog \u00ed brj\u00f3stinu var eitthva\u00f0 sem svei\u00f0.\r\n\r\nEr \u00e9g les \u00fea\u00f0 \u00ed bla\u00f0i a\u00f0 b\u00e1tur hafi farist\r\n\u00fe\u00e1 birtist mynd \u00ed huga m\u00e9r\r\n\u00fear sem h\u00fan stendur og starir \u00e1 hafi\u00f0 \r\nstarir \u00fear til birtu \u00fever.\r\n\r\n     \u00c9g man stelpuna sem star\u00f0i \u00e1 hafi\u00f0\r\n     stj\u00f6rf me\u00f0 augun m\u00f6tt\r\n     h\u00fan stendur \u00f6ll kv\u00f6ld og starir \u00e1 hafi\u00f0\r\n     st\u00f3reyg, d\u00e1ldi\u00f0 f\u00f6tt.", "chords": [{"code": "x35543", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Cm_x35543.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Cm", "uri": "/v2/chords/23693/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}], "id": 430, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/stulkan-sem-starir-a-hafid/", "tags": [], "title": "St\u00falkan sem starir \u00e1 hafi\u00f0", "uri": "/v2/songs/430/"}