{"authors": [{"name": "Sverrir Bergmann", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/377/"}, {"name": "Bon Jovi", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/274/"}, {"name": "Au\u00f0unn Bl\u00f6ndal", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/402/"}], "body": "Capo \u00e1 3. bandi\r\n\r\n[C]   [F]   [am]   [F]\r\n[Am]\u00c1stin er m\u00e9r l\u00edfi\u00f0 [G]og \u00fev\u00ed f\u00e6r enginn breytt\r\n[F]\u00c9g hef elska\u00f0 \u00feig svo lengi og al[Em7]ltaf jafn hei[E7]tt\r\n\r\nEn[Am] n\u00fana ertu farin, ertu[G] farin m\u00e9r fr\u00e1\r\nMe\u00f0[F] h\u00e1ri\u00f0 mj\u00fakt sem silki, og [Em7]augun sk\u00e6r[E7]bl\u00e1\r\n\r\n[Am]En \u00e9g mun ekki gr\u00e1ta, [G]\u00e1start\u00e1runum til \u00fe\u00edn\r\n[F]Af \u00fev\u00ed \u00e9g veit a\u00f0 \u00f6rl\u00f6gin munu koma\r\n\u00fe\u00e9r [Am]aftur heim til m[G]\u00edn \r\n\r\nOg [C]\u00e9g vil ei v[G]era h\u00e9r [F]einn,  [Am]\u00e1n  [G]\u00fe\u00edn\r\nOg [C]\u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 [G]eftir \u00fe\u00e9r en [F]s\u00e9, \r\n\u00e9g s\u00e9 [Am]ekkert [G]\r\n\r\n[C]\u00c9g ver\u00f0 \u00fear sem a\u00f0 s\u00f3lin r\u00eds,\r\n\u00fear sem [G]s\u00f3lin sest, \u00fear sem s\u00f3lin sk\u00edn\r\nJ\u00e1 og [F]\u00e9g er \u00fear, \u00e9g er alls sta\u00f0ar\r\nM\u00edn [G]\u00e1st til \u00fe\u00edn, [F]enda[G]laus   [am]     [F]  [Fsus2]\r\n\r\nOg[Am] myndirnar sem \u00fe\u00fa sendir heim\r\neru [G]minningar af okkur tveim\r\n\u00deegar [F]allt var gott, vi\u00f0 vorum eitt\r\n en [Em7]\u00e1n \u00fe\u00edn, er \u00e9g [E7]ekki neitt\r\n\r\nOg [Am]manstu \u00feann dag er vi\u00f0 hittumst fyrst,\r\n\u00de\u00fa [G]\u00fer\u00e1\u00f0ir \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera kysst\r\n\u00c1stin [F]bl\u00f3mstra\u00f0i innst \u00ed hjarta m\u00e9r\r\nN\u00fa hef \u00e9g [Em7]kl\u00fa\u00f0ra\u00f0 \u00fev\u00ed, \u00feetta er [E7]bara \u00e9g\r\n\r\n\u00deegar hann [Am]heldur \u00fe\u00e9r fast \u00ed \u00f6rmum s\u00e9r\r\nOg hann [G]elskar \u00feig l\u00edkt og \u00fe\u00fa elska\u00f0ir mig\r\n\u00c9g vildi \u00e9g [F]v\u00e6ri hann, \u00fe\u00fa \u00ed \u00f6rmum m\u00e9r\r\nVi\u00f0 [Am]finnum sta\u00f0 \u00fear sem [G]\u00e1stin er\r\n\r\nOg [C]\u00e9g vil ei [G]vera h\u00e9r [F]einn,  [Am]\u00e1n  [G]\u00fe\u00edn\r\nOg [C]\u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 [G]eftir \u00fe\u00e9r en s[F]\u00e9, \r\n\u00e9g s\u00e9 [Am]ekkert [G]\r\n\r\n[Bb]\u00c9g sk\u00e6ri m\u00e9r [Eb]hjarta\u00f0 [F]\u00far, me\u00f0 [Bb]skei\u00f0\r\n\u00dev\u00ed \u00e9g g\u00e6ti ekki [Eb]elska\u00f0 [F]\u00feig neitt [Gm]meir\r\n\u00dev\u00ed [F]gr\u00e6t \u00e9g \u00ed [Eb]n\u00f3tt,  \r\n\u00d3 komdu n\u00fa [F]flj\u00f3tt,\r\naf \u00fev\u00ed \u00e9g sakna \u00fe\u00edn svo.\r\n\r\n[C]   [G]   [F]     [Am]     [G]\r\n[C]   [G]   [F]     [Am]     [G]\r\n[F]Ekki gleyma m\u00e9r, \u00e9g er h\u00e9r enn\r\n\u00c9g [G]finn svo til, \u00fev\u00ed innan \u00ed m\u00e9r brenn\r\nAllar [F]minningarnar um mig og \u00feig\r\nEkki [G]gleyma \u00fev\u00ed \u00fe\u00e6r [F]eru [G]til \r\n\r\nOg [C]\u00e9g vil ei [G]vera h\u00e9r [F]einn,  [Am]\u00e1n [G]\u00fe\u00edn\r\nOg [C]\u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 [G]eftir \u00fe\u00e9r en [F]s\u00e9,  \r\n\u00e9g s\u00e9 [Am]ekk[G]ert\r\n\r\n[C]\u00c9g ver\u00f0 \u00fear sem a\u00f0 s\u00f3lin r\u00eds,\r\n\u00fear sem [G]s\u00f3lin sest, \u00fear sem s\u00f3lin sk\u00edn\r\nJ\u00e1 og [F]\u00e9g er \u00fear, \u00e9g er alls sta\u00f0ar\r\nM\u00edn [G]\u00e1st til \u00fe\u00edn, [F]end[G]a[C]laus. \r\n\r\n  [G]   enda[Am]lau [G]  s     [F]   [C]\r\n  [G]   enda[Am]lau [G]  s     [F]\r\nendalaus[C]", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span>Capo \u00e1 3. bandi</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:25px;\"><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00c1stin er m\u00e9r l\u00edfi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>og \u00fev\u00ed f\u00e6r enginn breytt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00c9g hef elska\u00f0 \u00feig svo lengi og al</span><span><strong><span>[</span>Em7<span>]</span></strong>ltaf jafn hei</span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>tt&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>En</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong> n\u00fana ertu farin, ertu</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong> farin m\u00e9r fr\u00e1</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Me\u00f0</span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong> h\u00e1ri\u00f0 mj\u00fakt sem silki, og </span><span><strong><span>[</span>Em7<span>]</span></strong>augun sk\u00e6r</span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>bl\u00e1&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>En \u00e9g mun ekki gr\u00e1ta, </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00e1start\u00e1runum til \u00fe\u00edn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>Af \u00fev\u00ed \u00e9g veit a\u00f0 \u00f6rl\u00f6gin munu koma</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fe\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>aftur heim til m</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00edn&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g vil ei v</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>era h\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>einn,  </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00e1n  &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00fe\u00edn&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>eftir \u00fe\u00e9r en </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>s\u00e9,&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g s\u00e9 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>ekkert </span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g ver\u00f0 \u00fear sem a\u00f0 s\u00f3lin r\u00eds,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fear sem </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>s\u00f3lin sest, \u00fear sem s\u00f3lin sk\u00edn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>J\u00e1 og </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00e9g er \u00fear, \u00e9g er alls sta\u00f0ar</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>M\u00edn </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00e1st til \u00fe\u00edn, </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>enda</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>laus   </span><span style=\"margin-right:25px;\"><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-left:55px;\"><strong><span>[</span>Fsus2<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong> myndirnar sem \u00fe\u00fa sendir heim</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>eru </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>minningar af okkur tveim</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00deegar </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>allt var gott, vi\u00f0 vorum eitt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>en </span><span><strong><span>[</span>Em7<span>]</span></strong>\u00e1n \u00fe\u00edn, er \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>ekki neitt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>manstu \u00feann dag er vi\u00f0 hittumst fyrst,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00de\u00fa </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00fer\u00e1\u00f0ir \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera kysst</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c1stin </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>bl\u00f3mstra\u00f0i innst \u00ed hjarta m\u00e9r</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>N\u00fa hef \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>Em7<span>]</span></strong>kl\u00fa\u00f0ra\u00f0 \u00fev\u00ed, \u00feetta er </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>bara \u00e9g</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00deegar hann </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>heldur \u00fe\u00e9r fast \u00ed \u00f6rmum s\u00e9r</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og hann </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>elskar \u00feig l\u00edkt og \u00fe\u00fa elska\u00f0ir mig</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g vildi \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>v\u00e6ri hann, \u00fe\u00fa \u00ed \u00f6rmum m\u00e9r</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>finnum sta\u00f0 \u00fear sem </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00e1stin er</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g vil ei </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>vera h\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>einn,  </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00e1n  &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00fe\u00edn&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>eftir \u00fe\u00e9r en s</span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00e9,&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g s\u00e9 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>ekkert </span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Bb<span>]</span></strong>\u00c9g sk\u00e6ri m\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>Eb<span>]</span></strong>hjarta\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00far, me\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Bb<span>]</span></strong>skei\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00dev\u00ed \u00e9g g\u00e6ti ekki </span><span><strong><span>[</span>Eb<span>]</span></strong>elska\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00feig neitt </span><span><strong><span>[</span>Gm<span>]</span></strong>meir&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00dev\u00ed </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>gr\u00e6t \u00e9g \u00ed </span><span><strong><span>[</span>Eb<span>]</span></strong>n\u00f3tt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00d3 komdu n\u00fa </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>flj\u00f3tt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>af \u00fev\u00ed \u00e9g sakna \u00fe\u00edn svo.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:25px;\"><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:25px;\"><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>Ekki gleyma m\u00e9r, \u00e9g er h\u00e9r enn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00c9g </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>finn svo til, \u00fev\u00ed innan \u00ed m\u00e9r brenn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Allar </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>minningarnar um mig og \u00feig</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Ekki </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>gleyma \u00fev\u00ed \u00fe\u00e6r </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>eru </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>til&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g vil ei </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>vera h\u00e9r </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>einn,  </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>\u00e1n &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00fe\u00edn&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>eftir \u00fe\u00e9r en </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>s\u00e9,&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g s\u00e9 </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>ekk&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>ert&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g ver\u00f0 \u00fear sem a\u00f0 s\u00f3lin r\u00eds,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fear sem </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>s\u00f3lin sest, \u00fear sem s\u00f3lin sk\u00edn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>J\u00e1 og </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00e9g er \u00fear, \u00e9g er alls sta\u00f0ar</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>M\u00edn </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>\u00e1st til \u00fe\u00edn, </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>end&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>a&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>laus.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>   enda</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>lau &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>  s     </span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>   enda</span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>lau &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>  s     </span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>endalaus</span><span style=\"margin-left:15px;\"><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n", "body_stripped": "Capo \u00e1 3. bandi\r\n\r\n         \r\n\u00c1stin er m\u00e9r l\u00edfi\u00f0 og \u00fev\u00ed f\u00e6r enginn breytt\r\n\u00c9g hef elska\u00f0 \u00feig svo lengi og alltaf jafn heitt\r\n\r\nEn n\u00fana ertu farin, ertu farin m\u00e9r fr\u00e1\r\nMe\u00f0 h\u00e1ri\u00f0 mj\u00fakt sem silki, og augun sk\u00e6rbl\u00e1\r\n\r\nEn \u00e9g mun ekki gr\u00e1ta, \u00e1start\u00e1runum til \u00fe\u00edn\r\nAf \u00fev\u00ed \u00e9g veit a\u00f0 \u00f6rl\u00f6gin munu koma\r\n\u00fe\u00e9r aftur heim til m\u00edn \r\n\r\nOg \u00e9g vil ei vera h\u00e9r einn,  \u00e1n  \u00fe\u00edn\r\nOg \u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 eftir \u00fe\u00e9r en s\u00e9, \r\n\u00e9g s\u00e9 ekkert \r\n\r\n\u00c9g ver\u00f0 \u00fear sem a\u00f0 s\u00f3lin r\u00eds,\r\n\u00fear sem s\u00f3lin sest, \u00fear sem s\u00f3lin sk\u00edn\r\nJ\u00e1 og \u00e9g er \u00fear, \u00e9g er alls sta\u00f0ar\r\nM\u00edn \u00e1st til \u00fe\u00edn, endalaus          \r\n\r\nOg myndirnar sem \u00fe\u00fa sendir heim\r\neru minningar af okkur tveim\r\n\u00deegar allt var gott, vi\u00f0 vorum eitt\r\n en \u00e1n \u00fe\u00edn, er \u00e9g ekki neitt\r\n\r\nOg manstu \u00feann dag er vi\u00f0 hittumst fyrst,\r\n\u00de\u00fa \u00fer\u00e1\u00f0ir \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera kysst\r\n\u00c1stin bl\u00f3mstra\u00f0i innst \u00ed hjarta m\u00e9r\r\nN\u00fa hef \u00e9g kl\u00fa\u00f0ra\u00f0 \u00fev\u00ed, \u00feetta er bara \u00e9g\r\n\r\n\u00deegar hann heldur \u00fe\u00e9r fast \u00ed \u00f6rmum s\u00e9r\r\nOg hann elskar \u00feig l\u00edkt og \u00fe\u00fa elska\u00f0ir mig\r\n\u00c9g vildi \u00e9g v\u00e6ri hann, \u00fe\u00fa \u00ed \u00f6rmum m\u00e9r\r\nVi\u00f0 finnum sta\u00f0 \u00fear sem \u00e1stin er\r\n\r\nOg \u00e9g vil ei vera h\u00e9r einn,  \u00e1n  \u00fe\u00edn\r\nOg \u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 eftir \u00fe\u00e9r en s\u00e9, \r\n\u00e9g s\u00e9 ekkert \r\n\r\n\u00c9g sk\u00e6ri m\u00e9r hjarta\u00f0 \u00far, me\u00f0 skei\u00f0\r\n\u00dev\u00ed \u00e9g g\u00e6ti ekki elska\u00f0 \u00feig neitt meir\r\n\u00dev\u00ed gr\u00e6t \u00e9g \u00ed n\u00f3tt,  \r\n\u00d3 komdu n\u00fa flj\u00f3tt,\r\naf \u00fev\u00ed \u00e9g sakna \u00fe\u00edn svo.\r\n\r\n                \r\n                \r\nEkki gleyma m\u00e9r, \u00e9g er h\u00e9r enn\r\n\u00c9g finn svo til, \u00fev\u00ed innan \u00ed m\u00e9r brenn\r\nAllar minningarnar um mig og \u00feig\r\nEkki gleyma \u00fev\u00ed \u00fe\u00e6r eru til \r\n\r\nOg \u00e9g vil ei vera h\u00e9r einn,  \u00e1n \u00fe\u00edn\r\nOg \u00e9g ver\u00f0 h\u00e9r, b\u00ed\u00f0 eftir \u00fe\u00e9r en s\u00e9,  \r\n\u00e9g s\u00e9 ekkert\r\n\r\n\u00c9g ver\u00f0 \u00fear sem a\u00f0 s\u00f3lin r\u00eds,\r\n\u00fear sem s\u00f3lin sest, \u00fear sem s\u00f3lin sk\u00edn\r\nJ\u00e1 og \u00e9g er \u00fear, \u00e9g er alls sta\u00f0ar\r\nM\u00edn \u00e1st til \u00fe\u00edn, endalaus. \r\n\r\n     endalau   s        \r\n     endalau   s     \r\nendalaus", "chords": [{"code": "x32o1o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C_x32o1o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C", "uri": "/v2/chords/44351/"}, {"code": "133211", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_F_133211.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "F", "uri": "/v2/chords/5212/"}, {"code": "xo221o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Am_xo221o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Am", "uri": "/v2/chords/46345/"}, {"code": "xo221o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Am_xo221o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Am", "uri": "/v2/chords/46345/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}, {"code": "o2oooo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Em7_o2oooo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Em7", "uri": "/v2/chords/41853/"}, {"code": "o2o1oo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_E7_o2o1oo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "E7", "uri": "/v2/chords/65032/"}, {"code": "135x11", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Fsus2_135x11.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Fsus2", "uri": "/v2/chords/1264/"}, {"code": "x13331", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Bb_x13331.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Bb", "uri": "/v2/chords/25877/"}, {"code": "x43121_3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Eb_x43121_3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Eb", "uri": "/v2/chords/10190/"}, {"code": "355333", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Gm_355333.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Gm", "uri": "/v2/chords/18575/"}], "id": 439, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/an-thin/", "tags": [], "title": "\u00c1n \u00fe\u00edn", "uri": "/v2/songs/439/"}