{"authors": [{"name": "Bubbi Morthens", "types": ["cover", "melody", "lyrics"], "uri": "/v2/artists/24/"}], "body": "[Em]    [Am]    [Em]    [B7]\r\n[Em]Hvers vegna eru [Am]l\u00f6g og regla \r\n[B7]til a\u00f0 fela [Em]hitt og \u00feetta? \r\nBl\u00f3\u00f0ug spor og [Am]handj\u00e1rn smella \r\n[B7]sk\u00fdrslur segja: \u201eHann var [Em]alltaf a\u00f0 detta.\u201d \r\n\r\n     [Am]B\u00f6r\u00f0u hann \u00ed b\u00edlnum me\u00f0 [Em]kylfum og hn\u00faum \r\n     [Am]h\u00e6dd\u2019ann og sv\u00edvirtu me\u00f0 [Em]tungum hrj\u00fafum \r\n     [Am]Ekkert s\u00e1st nema [Em]l\u00edti\u00f0 mar \r\n     [C7]\u00feetta var slys vi\u00f0 vorum ekki [B7]\u00fear. \r\n\r\n[Em]Vi\u00f0 heyr\u00f0um hann kalla, [Am]bi\u00f0ja um vatn, \r\n[D]kvarta\u00f0i l\u00edka um honum [G]v\u00e6ri kalt. \r\n[C7]Seinna um n\u00f3ttina [Em]tala\u00f0i \u00fat \u00ed bl\u00e1inn. \r\n\u00fea\u00f0 var [C7]ekki fyrr \u00ed morgun \r\na\u00f0 vi\u00f0 [B7]s\u00e1um a\u00f0 hann v\u00e6ri d\u00e1inn. \r\n\r\n     Ekki benda \u00e1 [B7]mig, segir var\u00f0stj\u00f3r[Em]inn. \r\n     \u00deetta [B7]kv\u00f6ld var \u00e9g a\u00f0 \u00e6fa l\u00f6greglu[Em]k\u00f3rinn, \r\n     Spyrji\u00f0 [B7]\u00fe\u00e1 sem voru \u00e1 [Em]vakt. \r\n     \u00c9g [C7]\u00e1byrgist \u00feeir [B7]munu segja [Em]satt. ", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span style=\"margin-right:25px;\"><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:25px;\"><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:25px;\"><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-left:25px;\"><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Hvers vegna eru </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>l\u00f6g og regla</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>til a\u00f0 fela </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>hitt og \u00feetta?</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Bl\u00f3\u00f0ug spor og </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>handj\u00e1rn smella</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>sk\u00fdrslur segja: \u201eHann var </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>alltaf a\u00f0 detta.\u201d</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>B\u00f6r\u00f0u hann \u00ed b\u00edlnum me\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>kylfum og hn\u00faum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>h\u00e6dd\u2019ann og sv\u00edvirtu me\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>tungum hrj\u00fafum</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>Ekkert s\u00e1st nema </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>l\u00edti\u00f0 mar</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>\u00feetta var slys vi\u00f0 vorum ekki </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>\u00fear.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>Vi\u00f0 heyr\u00f0um hann kalla, </span><span><strong><span>[</span>Am<span>]</span></strong>bi\u00f0ja um vatn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>kvarta\u00f0i l\u00edka um honum </span><span><strong><span>[</span>G<span>]</span></strong>v\u00e6ri kalt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>Seinna um n\u00f3ttina </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>tala\u00f0i \u00fat \u00ed bl\u00e1inn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fea\u00f0 var </span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>ekki fyrr \u00ed morgun</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>a\u00f0 vi\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>s\u00e1um a\u00f0 hann v\u00e6ri d\u00e1inn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Ekki benda \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>mig, segir var\u00f0stj\u00f3r</span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>inn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00deetta </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>kv\u00f6ld var \u00e9g a\u00f0 \u00e6fa l\u00f6greglu</span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>k\u00f3rinn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>Spyrji\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>\u00fe\u00e1 sem voru \u00e1 </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>vakt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>\u00c9g </span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>\u00e1byrgist \u00feeir </span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>munu segja </span><span><strong><span>[</span>Em<span>]</span></strong>satt.</span>\n</div>\n", "body_stripped": "            \r\nHvers vegna eru l\u00f6g og regla \r\ntil a\u00f0 fela hitt og \u00feetta? \r\nBl\u00f3\u00f0ug spor og handj\u00e1rn smella \r\nsk\u00fdrslur segja: \u201eHann var alltaf a\u00f0 detta.\u201d \r\n\r\n     B\u00f6r\u00f0u hann \u00ed b\u00edlnum me\u00f0 kylfum og hn\u00faum \r\n     h\u00e6dd\u2019ann og sv\u00edvirtu me\u00f0 tungum hrj\u00fafum \r\n     Ekkert s\u00e1st nema l\u00edti\u00f0 mar \r\n     \u00feetta var slys vi\u00f0 vorum ekki \u00fear. \r\n\r\nVi\u00f0 heyr\u00f0um hann kalla, bi\u00f0ja um vatn, \r\nkvarta\u00f0i l\u00edka um honum v\u00e6ri kalt. \r\nSeinna um n\u00f3ttina tala\u00f0i \u00fat \u00ed bl\u00e1inn. \r\n\u00fea\u00f0 var ekki fyrr \u00ed morgun \r\na\u00f0 vi\u00f0 s\u00e1um a\u00f0 hann v\u00e6ri d\u00e1inn. \r\n\r\n     Ekki benda \u00e1 mig, segir var\u00f0stj\u00f3rinn. \r\n     \u00deetta kv\u00f6ld var \u00e9g a\u00f0 \u00e6fa l\u00f6gregluk\u00f3rinn, \r\n     Spyrji\u00f0 \u00fe\u00e1 sem voru \u00e1 vakt. \r\n     \u00c9g \u00e1byrgist \u00feeir munu segja satt. ", "chords": [{"code": "o22ooo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Em_o22ooo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Em", "uri": "/v2/chords/63919/"}, {"code": "xo221o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Am_xo221o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Am", "uri": "/v2/chords/46345/"}, {"code": "x212o2", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_B7_x212o2.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "B7", "uri": "/v2/chords/51862/"}, {"code": "x3231o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C7_x3231o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C7", "uri": "/v2/chords/8580/"}, {"code": "xxo232", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_D_xxo232.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "D", "uri": "/v2/chords/37627/"}, {"code": "32ooo3", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G_32ooo3.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G", "uri": "/v2/chords/53837/"}], "id": 639, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/log-og-regla/", "tags": [], "title": "L\u00f6g og regla", "uri": "/v2/songs/639/"}