{"authors": [{"name": "Shel Silverstein", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/539/"}, {"name": "Laddi", "types": ["cover", "lyrics"], "uri": "/v2/artists/507/"}], "body": "     J\u00e1 \u00fe\u00fa [C]tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g [F]segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 [C]\u00e9g er [G7]afi [C]minn.  \r\n\r\n     [C]\u00c9g er afi minn,\r\n     [F]\u00e9g er afi [Dm7]minn.\r\n     J\u00e1 \u00fe\u00fa [C]tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g [F]segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 [C]\u00e9g er [G7]afi [C]minn.  \r\n\r\n[C]Fyrir \u00f3tal m\u00f6rgum \u00e1rum \u00feegar [G7]\u00e9g var tuttugu og eins \r\n\u00e9g var giftur ungri ekkju sem var [C]k\u00f6llu\u00f0 Lilla Sveins, \r\nh\u00fan \u00e1tti unga [C7]d\u00f3ttur sem var [F]alls ekki svo lj\u00f3t \r\nog [C]pabbi minn var\u00f0 \u00e1stfanginn og [G7]giftist \u00feeirri sn\u00f3t.  \r\n\r\n[C]\u00deetta var\u00f0 til \u00feess a\u00f0 n\u00fa er pabbi [G7]tengdasonur minn \r\nog d\u00f3ttir m\u00edn var\u00f0 konan hans og [C]var \u00fev\u00ed m\u00f3\u00f0ir m\u00edn \r\n\u00feetta var n\u00fa [C7]or\u00f0i\u00f0 nokku\u00f0 [F]fl\u00f3ki\u00f0 sem er von \r\nog [C]ekki var \u00fea\u00f0 betra er \u00e9g [G7]eigna\u00f0ist svo son.\r\n  \r\n[C]\u00dev\u00ed litli sn\u00e1\u00f0inn var n\u00fa or\u00f0inn [G7]m\u00e1gur afa m\u00edns \r\nog var \u00fev\u00ed or\u00f0inn nokkurs konar [C]fr\u00e6ndi pabba s\u00edns \r\nen \u00fear sem [C7]hann var fr\u00e6ndi minn \r\n\u00fe\u00e1 [F]var hann l\u00edka br\u00f3\u00f0ir minn \r\nog [C]fr\u00e6nka hans sem var d\u00f3ttir m\u00edn \r\nvar [G7]or\u00f0in tengdam\u00f3\u00f0ir m\u00edn.\r\n\r\n     [C]\u00c9g er afi minn,\r\n     [F]\u00e9g er afi [Dm7]minn.\r\n     J\u00e1 \u00fe\u00fa [C]tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g [F]segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 [C]\u00e9g er [G7]afi [C]minn.\r\n\r\n[C]Svo eignu\u00f0ust \u00feau son \r\neinn daginn [G7]pabbi og d\u00f3ttir m\u00edn \r\nsem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 verkum a\u00f0 \u00e9g er [C]afi br\u00f3\u00f0ur m\u00edns \r\nog konan m\u00edn [C7]er or\u00f0in n\u00fana [F]m\u00f3\u00f0ur m\u00f3\u00f0ir m\u00edn \r\nsem [C]lei\u00f0ir \u00fea\u00f0 af s\u00e9r a\u00f0 h\u00fan er [G7]or\u00f0in amma m\u00edn.\r\n\r\n     [C]\u00c9g er afi minn,\r\n     [F]\u00e9g er afi [Dm7]minn.\r\n     J\u00e1 \u00fe\u00fa [C]tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g [F]segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 [C]\u00e9g er [G7]afi [C]minn. \r\n\r\n[C]Ef konan m\u00edn er amma m\u00edn \u00fe\u00e1 er [G7]\u00e9g barna barn \r\nog \u00e9g get ekkert gert af \u00fev\u00ed [C]\u00fe\u00f3 \u00e9g s\u00e9 eigingjarn \r\nen \u00e9g er [C7]sennilega alveg [F]einstakt tilfelli \r\na\u00f0 [C]vera giftur \u00f6mmu sinni er [G7]merki um elli.\r\n\r\n     [C]\u00c9g er afi minn,\r\n     [F]\u00e9g er afi [Dm7]minn.\r\n     J\u00e1 \u00fe\u00fa [C]tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g [F]segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 [C]\u00e9g er [G7]afi [C]minn.", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>J\u00e1 \u00fe\u00fa </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>tr\u00fair ei glatt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>segi \u00fea\u00f0 satt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g er </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>afi &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>minn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g er afi minn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00e9g er afi </span><span><strong><span>[</span>Dm7<span>]</span></strong>minn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>J\u00e1 \u00fe\u00fa </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>tr\u00fair ei glatt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>segi \u00fea\u00f0 satt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g er </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>afi &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>minn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Fyrir \u00f3tal m\u00f6rgum \u00e1rum \u00feegar </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>\u00e9g var tuttugu og eins</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00e9g var giftur ungri ekkju sem var </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>k\u00f6llu\u00f0 Lilla Sveins,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>h\u00fan \u00e1tti unga </span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>d\u00f3ttur sem var </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>alls ekki svo lj\u00f3t</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>pabbi minn var\u00f0 \u00e1stfanginn og </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>giftist \u00feeirri sn\u00f3t.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00deetta var\u00f0 til \u00feess a\u00f0 n\u00fa er pabbi </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>tengdasonur minn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og d\u00f3ttir m\u00edn var\u00f0 konan hans og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>var \u00fev\u00ed m\u00f3\u00f0ir m\u00edn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00feetta var n\u00fa </span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>or\u00f0i\u00f0 nokku\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>fl\u00f3ki\u00f0 sem er von</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>ekki var \u00fea\u00f0 betra er \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>eigna\u00f0ist svo son.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00dev\u00ed litli sn\u00e1\u00f0inn var n\u00fa or\u00f0inn </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>m\u00e1gur afa m\u00edns</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og var \u00fev\u00ed or\u00f0inn nokkurs konar </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>fr\u00e6ndi pabba s\u00edns</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>en \u00fear sem </span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>hann var fr\u00e6ndi minn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00fe\u00e1 </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>var hann l\u00edka br\u00f3\u00f0ir minn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>fr\u00e6nka hans sem var d\u00f3ttir m\u00edn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>var </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>or\u00f0in tengdam\u00f3\u00f0ir m\u00edn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g er afi minn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00e9g er afi </span><span><strong><span>[</span>Dm7<span>]</span></strong>minn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>J\u00e1 \u00fe\u00fa </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>tr\u00fair ei glatt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>segi \u00fea\u00f0 satt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g er </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>afi &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>minn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Svo eignu\u00f0ust \u00feau son</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>einn daginn </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>pabbi og d\u00f3ttir m\u00edn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>sem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 verkum a\u00f0 \u00e9g er </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>afi br\u00f3\u00f0ur m\u00edns</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og konan m\u00edn </span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>er or\u00f0in n\u00fana </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>m\u00f3\u00f0ur m\u00f3\u00f0ir m\u00edn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>sem </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>lei\u00f0ir \u00fea\u00f0 af s\u00e9r a\u00f0 h\u00fan er </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>or\u00f0in amma m\u00edn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g er afi minn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00e9g er afi </span><span><strong><span>[</span>Dm7<span>]</span></strong>minn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>J\u00e1 \u00fe\u00fa </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>tr\u00fair ei glatt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>segi \u00fea\u00f0 satt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g er </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>afi &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>minn.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>Ef konan m\u00edn er amma m\u00edn \u00fe\u00e1 er </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>\u00e9g barna barn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og \u00e9g get ekkert gert af \u00fev\u00ed </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00fe\u00f3 \u00e9g s\u00e9 eigingjarn</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>en \u00e9g er </span><span><strong><span>[</span>C7<span>]</span></strong>sennilega alveg </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>einstakt tilfelli</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>vera giftur \u00f6mmu sinni er </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>merki um elli.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00c9g er afi minn,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>\u00e9g er afi </span><span><strong><span>[</span>Dm7<span>]</span></strong>minn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>J\u00e1 \u00fe\u00fa </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>tr\u00fair ei glatt,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>en \u00e9g </span><span><strong><span>[</span>F<span>]</span></strong>segi \u00fea\u00f0 satt</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>a\u00f0 </span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>\u00e9g er </span><span><strong><span>[</span>G7<span>]</span></strong>afi &nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span><strong><span>[</span>C<span>]</span></strong>minn.</span>\n</div>\n", "body_stripped": "     J\u00e1 \u00fe\u00fa tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 \u00e9g er afi minn.  \r\n\r\n     \u00c9g er afi minn,\r\n     \u00e9g er afi minn.\r\n     J\u00e1 \u00fe\u00fa tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 \u00e9g er afi minn.  \r\n\r\nFyrir \u00f3tal m\u00f6rgum \u00e1rum \u00feegar \u00e9g var tuttugu og eins \r\n\u00e9g var giftur ungri ekkju sem var k\u00f6llu\u00f0 Lilla Sveins, \r\nh\u00fan \u00e1tti unga d\u00f3ttur sem var alls ekki svo lj\u00f3t \r\nog pabbi minn var\u00f0 \u00e1stfanginn og giftist \u00feeirri sn\u00f3t.  \r\n\r\n\u00deetta var\u00f0 til \u00feess a\u00f0 n\u00fa er pabbi tengdasonur minn \r\nog d\u00f3ttir m\u00edn var\u00f0 konan hans og var \u00fev\u00ed m\u00f3\u00f0ir m\u00edn \r\n\u00feetta var n\u00fa or\u00f0i\u00f0 nokku\u00f0 fl\u00f3ki\u00f0 sem er von \r\nog ekki var \u00fea\u00f0 betra er \u00e9g eigna\u00f0ist svo son.\r\n  \r\n\u00dev\u00ed litli sn\u00e1\u00f0inn var n\u00fa or\u00f0inn m\u00e1gur afa m\u00edns \r\nog var \u00fev\u00ed or\u00f0inn nokkurs konar fr\u00e6ndi pabba s\u00edns \r\nen \u00fear sem hann var fr\u00e6ndi minn \r\n\u00fe\u00e1 var hann l\u00edka br\u00f3\u00f0ir minn \r\nog fr\u00e6nka hans sem var d\u00f3ttir m\u00edn \r\nvar or\u00f0in tengdam\u00f3\u00f0ir m\u00edn.\r\n\r\n     \u00c9g er afi minn,\r\n     \u00e9g er afi minn.\r\n     J\u00e1 \u00fe\u00fa tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 \u00e9g er afi minn.\r\n\r\nSvo eignu\u00f0ust \u00feau son \r\neinn daginn pabbi og d\u00f3ttir m\u00edn \r\nsem gerir \u00fea\u00f0 a\u00f0 verkum a\u00f0 \u00e9g er afi br\u00f3\u00f0ur m\u00edns \r\nog konan m\u00edn er or\u00f0in n\u00fana m\u00f3\u00f0ur m\u00f3\u00f0ir m\u00edn \r\nsem lei\u00f0ir \u00fea\u00f0 af s\u00e9r a\u00f0 h\u00fan er or\u00f0in amma m\u00edn.\r\n\r\n     \u00c9g er afi minn,\r\n     \u00e9g er afi minn.\r\n     J\u00e1 \u00fe\u00fa tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 \u00e9g er afi minn. \r\n\r\nEf konan m\u00edn er amma m\u00edn \u00fe\u00e1 er \u00e9g barna barn \r\nog \u00e9g get ekkert gert af \u00fev\u00ed \u00fe\u00f3 \u00e9g s\u00e9 eigingjarn \r\nen \u00e9g er sennilega alveg einstakt tilfelli \r\na\u00f0 vera giftur \u00f6mmu sinni er merki um elli.\r\n\r\n     \u00c9g er afi minn,\r\n     \u00e9g er afi minn.\r\n     J\u00e1 \u00fe\u00fa tr\u00fair ei glatt, \r\n     en \u00e9g segi \u00fea\u00f0 satt\r\n     a\u00f0 \u00e9g er afi minn.", "chords": [{"code": "x32o1o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C_x32o1o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C", "uri": "/v2/chords/44351/"}, {"code": "133211", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_F_133211.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "F", "uri": "/v2/chords/5212/"}, {"code": "32ooo1", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_G7_32ooo1.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "G7", "uri": "/v2/chords/38235/"}, {"code": "xxo211", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Dm7_xxo211.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "Dm7", "uri": "/v2/chords/28625/"}, {"code": "x3231o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_C7_x3231o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "C7", "uri": "/v2/chords/8580/"}], "id": 718, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/eg-er-afi-minn/", "tags": [], "title": "\u00c9g er afi minn", "uri": "/v2/songs/718/"}