{"authors": [{"name": "Bj\u00f6rn Thoroddsen", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/11296/"}, {"name": "Spa\u00f0ar", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/2387/"}, {"name": "Tr\u00ed\u00f3 Bj\u00f6rns Thoroddsen", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/1303/"}, {"name": "Lummurnar", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/972/"}, {"name": "Andrea Gylfad\u00f3ttir", "types": ["cover"], "uri": "/v2/artists/1223/"}, {"name": "Gunnar Gu\u00f0j\u00f3nsson", "types": ["melody"], "uri": "/v2/artists/540/"}, {"name": "Loftur Gu\u00f0mundsson", "types": ["lyrics"], "uri": "/v2/artists/45/"}], "body": "[A]   [F#m]      [A]   [F#m]      [A]   [F#m]     [A]   [F#m]\r\n[A]\u00c1 grundinni vi\u00f0 r\u00e9ttarvegginn ganga \u00feau \u00ed  [E7]dans,\r\nog Gunna st\u00edgur jitterbugg, en J\u00f3nki \u00d3la-[A]skans.\r\nJ\u00f3nki b\u00f3ndi \u00ed  [A7]hj\u00e1leigunni og  [D]kaupakonan hans,\r\n[B7]Broslj\u00faf \u00e1stf\u00fas borgarm\u00e6r, sem breg\u00f0ur ei vi\u00f0  [E]neitt.\r\n:,: [A]Ilmvatns\u00fevegin, uppm\u00e1lu\u00f0, og augnabr\u00fana[E7]reitt.\r\nog J\u00f3nki hefur raka\u00f0 sig og rau\u00f0an lubbann  [A]greitt:,:\r\n\r\n     [A]H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 t\u00f3nar t\u00f6fra\u2019 og  [E7]kalla\r\n     H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3, hlj\u00f3ma klettar [A]fjalla\r\n\r\n[A]Og fullur m\u00e1ninn g\u00e6gist yfir gretti\u00f0 tinda[E7]skar\u00f0\r\ngeislasindri f\u00f6lvu str\u00e1ir laut og d\u00f6ggvott  [A]bar\u00f0.\r\nEr \u00fea\u00f0 bara  [A7]bl\u00e6r, sem p\u00edskrar bak  [D]vi\u00f0 r\u00e9ttargar\u00f0?\r\n[B7]Heitt a\u00f0 J\u00f3ni hallast Gunnar, hv\u00edslar \u201e\u00c9g er  [E]\u00fereytt\u201c\r\n:,: [A]Hva\u00f0a fjas og vitleysa og J\u00f3nki brosir  [E7]gleitt.\r\n\u00d3 hann J\u00f3n \u00fea\u00f0 erkifl\u00f3n, sem aldrei skilur  [A]neitt.:,:\r\n\r\n     [A]H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 grund vi\u00f0 dansinn  [E7]dynur,\r\n     H\u00e6,h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3, harmon\u00edkan  [A]stynur.\r\n\r\n[A]\u00c1 grundinni vi\u00f0 r\u00e9ttarvegginn gengi\u00f0 var \u00ed  [E7]dans,\r\nog \u00feegar J\u00f3nki \u00fereyttist \u00e1 a\u00f0 \u00feramma \u00d3la  [A]skans.\r\nvegavinnustr\u00e1kur  [A7]st\u00f6kk af sta\u00f0 me\u00f0  [D]Gunnu hans.\r\n[B7]Og fullur m\u00e1ninn g\u00e6g\u00f0ist yfir gretti\u00f0 tinda[E7]skar\u00f0.\r\n:,: [A]glottir kalt a\u00f0 J\u00f3nka\u2019 er skimar \u00fat um laut og  [E7]bar\u00f0.\r\nJ\u00e1 - hamingjan m\u00e1 vita hva\u00f0 af henni Gunnu  [A]var\u00f0.:,:\r\n\r\n     [A]H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 hr\u00f3par J\u00f3i\u2019 og  [E7]stynur\r\n     h\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 dimmt \u00ed klettum  [A]dynur", "body_chords_html": "<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:35px;\"><strong><span>[</span>F#m<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:35px;\"><strong><span>[</span>F#m<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:35px;\"><strong><span>[</span>F#m<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-right:15px;\"><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span><span style=\"margin-left:35px;\"><strong><span>[</span>F#m<span>]</span></strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00c1 grundinni vi\u00f0 r\u00e9ttarvegginn ganga \u00feau \u00ed  </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>dans,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og Gunna st\u00edgur jitterbugg, en J\u00f3nki \u00d3la-</span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>skans.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>J\u00f3nki b\u00f3ndi \u00ed  </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>hj\u00e1leigunni og  </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>kaupakonan hans,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>Broslj\u00faf \u00e1stf\u00fas borgarm\u00e6r, sem breg\u00f0ur ei vi\u00f0  </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>neitt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,: </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>Ilmvatns\u00fevegin, uppm\u00e1lu\u00f0, og augnabr\u00fana</span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>reitt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og J\u00f3nki hefur raka\u00f0 sig og rau\u00f0an lubbann  </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>greitt:,:</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 t\u00f3nar t\u00f6fra\u2019 og  </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>kalla</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3, hlj\u00f3ma klettar </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>fjalla</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>Og fullur m\u00e1ninn g\u00e6gist yfir gretti\u00f0 tinda</span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>skar\u00f0</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>geislasindri f\u00f6lvu str\u00e1ir laut og d\u00f6ggvott  </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>bar\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>Er \u00fea\u00f0 bara  </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>bl\u00e6r, sem p\u00edskrar bak  </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>vi\u00f0 r\u00e9ttargar\u00f0?</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>Heitt a\u00f0 J\u00f3ni hallast Gunnar, hv\u00edslar \u201e\u00c9g er  </span><span><strong><span>[</span>E<span>]</span></strong>\u00fereytt\u201c</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,: </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>Hva\u00f0a fjas og vitleysa og J\u00f3nki brosir  </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>gleitt.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>\u00d3 hann J\u00f3n \u00fea\u00f0 erkifl\u00f3n, sem aldrei skilur  </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>neitt.:,:</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 grund vi\u00f0 dansinn  </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>dynur,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>H\u00e6,h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3, harmon\u00edkan  </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>stynur.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>\u00c1 grundinni vi\u00f0 r\u00e9ttarvegginn gengi\u00f0 var \u00ed  </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>dans,</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>og \u00feegar J\u00f3nki \u00fereyttist \u00e1 a\u00f0 \u00feramma \u00d3la  </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>skans.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>vegavinnustr\u00e1kur  </span><span><strong><span>[</span>A7<span>]</span></strong>st\u00f6kk af sta\u00f0 me\u00f0  </span><span><strong><span>[</span>D<span>]</span></strong>Gunnu hans.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>B7<span>]</span></strong>Og fullur m\u00e1ninn g\u00e6g\u00f0ist yfir gretti\u00f0 tinda</span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>skar\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>:,: </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>glottir kalt a\u00f0 J\u00f3nka\u2019 er skimar \u00fat um laut og  </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>bar\u00f0.</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<span>J\u00e1 - hamingjan m\u00e1 vita hva\u00f0 af henni Gunnu  </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>var\u00f0.:,:</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\">\n\t<br />\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span></span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 hr\u00f3par J\u00f3i\u2019 og  </span><span><strong><span>[</span>E7<span>]</span></strong>stynur</span>\n</div>\n<div class=\"chordline\" style=\"margin-left: 30px;\">\n\t<span>h\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 dimmt \u00ed klettum  </span><span><strong><span>[</span>A<span>]</span></strong>dynur</span>\n</div>\n", "body_stripped": "                             \r\n\u00c1 grundinni vi\u00f0 r\u00e9ttarvegginn ganga \u00feau \u00ed  dans,\r\nog Gunna st\u00edgur jitterbugg, en J\u00f3nki \u00d3la-skans.\r\nJ\u00f3nki b\u00f3ndi \u00ed  hj\u00e1leigunni og  kaupakonan hans,\r\nBroslj\u00faf \u00e1stf\u00fas borgarm\u00e6r, sem breg\u00f0ur ei vi\u00f0  neitt.\r\n:,: Ilmvatns\u00fevegin, uppm\u00e1lu\u00f0, og augnabr\u00fanareitt.\r\nog J\u00f3nki hefur raka\u00f0 sig og rau\u00f0an lubbann  greitt:,:\r\n\r\n     H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 t\u00f3nar t\u00f6fra\u2019 og  kalla\r\n     H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3, hlj\u00f3ma klettar fjalla\r\n\r\nOg fullur m\u00e1ninn g\u00e6gist yfir gretti\u00f0 tindaskar\u00f0\r\ngeislasindri f\u00f6lvu str\u00e1ir laut og d\u00f6ggvott  bar\u00f0.\r\nEr \u00fea\u00f0 bara  bl\u00e6r, sem p\u00edskrar bak  vi\u00f0 r\u00e9ttargar\u00f0?\r\nHeitt a\u00f0 J\u00f3ni hallast Gunnar, hv\u00edslar \u201e\u00c9g er  \u00fereytt\u201c\r\n:,: Hva\u00f0a fjas og vitleysa og J\u00f3nki brosir  gleitt.\r\n\u00d3 hann J\u00f3n \u00fea\u00f0 erkifl\u00f3n, sem aldrei skilur  neitt.:,:\r\n\r\n     H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 grund vi\u00f0 dansinn  dynur,\r\n     H\u00e6,h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3, harmon\u00edkan  stynur.\r\n\r\n\u00c1 grundinni vi\u00f0 r\u00e9ttarvegginn gengi\u00f0 var \u00ed  dans,\r\nog \u00feegar J\u00f3nki \u00fereyttist \u00e1 a\u00f0 \u00feramma \u00d3la  skans.\r\nvegavinnustr\u00e1kur  st\u00f6kk af sta\u00f0 me\u00f0  Gunnu hans.\r\nOg fullur m\u00e1ninn g\u00e6g\u00f0ist yfir gretti\u00f0 tindaskar\u00f0.\r\n:,: glottir kalt a\u00f0 J\u00f3nka\u2019 er skimar \u00fat um laut og  bar\u00f0.\r\nJ\u00e1 - hamingjan m\u00e1 vita hva\u00f0 af henni Gunnu  var\u00f0.:,:\r\n\r\n     H\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 hr\u00f3par J\u00f3i\u2019 og  stynur\r\n     h\u00e6, h\u00f3, h\u00e6, h\u00f3 dimmt \u00ed klettum  dynur", "chords": [{"code": "xo222o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_A_xo222o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "A", "uri": "/v2/chords/14373/"}, {"code": "244222", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_Fsharpm_244222.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "F#m", "uri": "/v2/chords/49931/"}, {"code": "o2o1oo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_E7_o2o1oo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "E7", "uri": "/v2/chords/65032/"}, {"code": "xo2o2o", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_A7_xo2o2o.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "A7", "uri": "/v2/chords/52601/"}, {"code": "xxo232", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_D_xxo232.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "D", "uri": "/v2/chords/37627/"}, {"code": "x212o2", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_B7_x212o2.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "B7", "uri": "/v2/chords/51862/"}, {"code": "o221oo", "image_url": "http://chords.guitarparty.com/chord-images/guitar_E_o221oo.png", "instrument": {"name": "Guitar", "safe_name": "guitar", "tuning": "EADGBE"}, "name": "E", "uri": "/v2/chords/16374/"}], "id": 724, "permalink": "http://www.guitarparty.com/song/rettarsamba/", "tags": [], "title": "R\u00e9ttarsamba", "uri": "/v2/songs/724/"}